<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>［命］ on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:54044/tags/%E5%91%BD/</link>
    <description>Recent content in ［命］ on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Aug 2025 01:19:19 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:54044/tags/%E5%91%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>【命】彼は必ず増し加わるが、わたしは必ず減少する。</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/life-02/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 01:19:19 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/life-02/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが来たのは、羊が命を得、しかも豊かに得るためである。ヨハネ 10:10&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の心には一つ願いがあります、それは人が命を得て、また命が成長させ、円熟に至り、花嫁の一部分となることです。命の成長は能力や知識を増やすことではなく、また奉仕が熱心になることでもありません。命の成長はわたしたちの天然の命が減少し、神の永遠の命が増し加わることです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二期目に入って、わたしが訓練の生活に慣れてしまい、なまぬるくなって、主との新鮮な交わりを失い始めた時、わたしは人に対して様々な見方や意見に満ちていました。そして、主は外側の環境、いろいろな人や出来事を通して、わたしの「自己」に触れさせられました。最初にわたしは自分の力でそうした思いや意見を押さえようとしました。しかし、主の按配の下で、同じような状況が何度も繰り返され、わたしを悩ませ、わたしを行かせませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ＴＡとの交わりを通して、これらの見方や意見はすべてわたしの自己から出て来たものであることに気づかされました。自己は最も建造を破壊するものであり、もし訓練の中で自己が対処されなければ、訓練を終えたら、容易に召会生活に問題をもたらします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしが照らされて、主の御前に出ました。主に深く尋ね求め、主がわたしを暴露し、「自分は内側に命の成長が慕い求めていますが、自己を保留し、人に触れさせたくなくて、主に砕かれたくない状態であります。」しかし、自己が砕かれなければ、訓練を終えてもわたしが立派な自己しか残らないし、命の成長がないでしょう。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは直ちに主に悔い改め、告げました「主よ、わたしを赦してください、あなたに開きます、自己から救い出してください、花嫁の一部分になりたいです。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、進んで人に対する見方や意見を十字架の砕きの下に置き、焦点を主につけ、詩歌と御言葉の祈り読みを必死に享受することを通して自己から救われました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ！ヨハネ3:30は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼は必ず増し加わるが、わたしは必ず減少する。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;命の成長は必ず自己の減少と伴います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主よ、あなたを愛します！あなたに開き、増し加わってください。命の成長、円熟を慕い求めます、花嫁の一部分として、あなたの再臨を待ち望みます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生 S姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【命】天然の熱心さが対処される</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/life-01/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:10:08 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/life-01/</guid>
      <description>&lt;p&gt;今学期の訓練を通して、わたしは自分の内にある天然の熱心さが主によって照らされ、取り扱われ、命において造り変えられるという貴重な経験をしました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練が始まった当初、わたしの内側には訓練に対する強い熱意があり、それによってクラスにおいても福音においても、あらゆることにおいて前進したいという熱い思いがありました。しかし、団体生活の中でその熱意にしたがって行動すると、他の肢体と調和を取ることが困難であることに気づきました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その時のわたしは、熱心であること自体は良いことだと考えており、これが自分の天然の性情から出ているとは思っていませんでした。しかし、主との交わりの中で、この熱心さが霊からではなく、自分の古い人から出ていることが、徐々に明らかにされました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このことが明確に暴露されたのは、神のエコノミーのクラスで「ヤコブの手紙の結晶の学び」を通してでした。使徒行伝で見られるようにヤコブはとても熱心で敬虔であり、聖徒たちの間では敬われる存在でした。しかしヤコブの手紙には、多くの混合が見られます。それは、旧契約と新契約の混合、恵みと律法の混合、古い天然の人と新しく再生された人の混合です。彼の手紙は、クリスチャンの実行上の完成を重視しており、そこには &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な三一の分与&lt;/strong&gt; といった神のエコノミーに関する要素は、ほとんど見られませんでした。つまり、ヤコブの焦点は、律法を守ることによって敬虔な生活をすることにあり、彼は神のエコノミーのビジョンに対して曖昧でした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、神の永遠のエコノミーは、自己を改善し、敬虔な生活をすることではありません。神の永遠のエコノミーは、神聖な三一の分与の事柄です。うなわち、神の永遠のエコノミーにおける真の完成とは、 &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な命&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;十字架と復活の力&lt;/strong&gt; によって、 &lt;strong&gt;神聖な命と神聖な性質を持つ団体の神・人を生み出すこと&lt;/strong&gt; です。これは自己の努力や改善によって完成されるものではなく、キリストを生きることによって、また神聖な三一の分与によってのみ成し遂げられるものです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このビジョンを見たとき、わたしは、自己、天然の人、古い人には神のエコノミーにおいて地位がないことを知りました。さらに、わたしの天然の熱心さは、神の目的を成就するどころか、からだの「一」を破壊するものであることが示されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、わたしは主の前に出て、罪を告白し、悔い改め、日々霊の中で主との交わりを持ちました。すると、この天然の熱心さが徐々に対処されていくのを感じました。そして今では、以前のように他の肢体と組み合わされることが困難だと感じることはなくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;環境自体は変わっていませんが、自分と異なる性質を持つ人を受け入れられるようになったと感じます。これによって、その霊の一を保ち、一つ思いで前進することができるようになってきています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;コリント人への第二の手紙第3章18節はいいます、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはみな、主の栄光をおおいのない顔をもって、鏡のように見つめ、そして反映して、栄光から栄光へ、主と同じかたちへと徐々に造り変えられていきますが、それはまさに主なる霊からです。（Ⅱコリント3:18）&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の永遠のエコノミーの成就は、わたしたちの力によるのではありません。わたしたちができることは、日々主に開き、三一の神の神聖な分与を受けることです。これからも、この神聖な要素によって、絶えず造り変えられる経験をしていきたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生　Y兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>祈り読みで言葉を味わう</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/training-life/152n-6/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 12:09:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/training-life/152n-6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私は訓練に入る前、個人的に祈り読みをすることがとても苦手でした。特に朝、朝ごとに出てくる御言葉が難しい日は、触れることができませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし訓練に入って、朝ごとの復興について学んだ時、なぜ触れられなかったのかを、主から照らされました。それはまず祈り読みをするとき霊を活用していなかったからです。御言葉の意味を全部理解しようとして、思いに入ってしまっていたことを主から照らされました。わたしたちは祈り読みをするとき、思いを霊に付けて、霊を活用する必要があります！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今は朝ごとで難しい御言葉が出てきたときも、まず霊を活用します。そして一回読んでもよく分からないときは、「主よ、この御言葉から一つで良いので、光を与えてください。」と祈ってから祈り読みをします。&lt;br&gt;
すると御言葉の中の一つの単語また一つの短い句から光を受けます。御言葉全部の意味は理解できなくても、御言葉の中から一つの光が来た時、そこの部分を何度も繰り返して噛み砕いて祈ると、味わいがあります。またそれを短い祈りに変えるとき、更に深い味わいがあります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたの言葉は、わたしのあごに何と甘いことでしょう！蜜よりもわたしの口に甘いのです！詩篇 119:103&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;どのような御言葉でも調理の仕方次第で食べて味わえることを主に感謝します。&lt;br&gt;
祈り読みの実行を通して、言葉の中の霊に触れて、更に豊富な命の供給を受けることができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
