<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>16期生 on 東京全時間訓練</title>
    <link>https://ftttk-org.github.io/tags/16%E6%9C%9F%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 16期生 on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Nov 2021 11:32:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://ftttk-org.github.io/tags/16%E6%9C%9F%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>クリスチャンであることを誇れるようになりたくて</title>
      <link>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-brother-k/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 11:32:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-brother-k/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;チャーチキッズとして育ち教会が居場所&#34;&gt;チャーチキッズとして育ち、教会が居場所&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さいころからチャーチキッズとして、子供小組やバイタル、家庭集会に参加してきました。小さいながら兄弟たちが楽しそうに食事をし、交わりを持ち、詩歌を歌っているのをみて、この繋がりが自分のいるべき場所だと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;友達で教会に行くのは僕ぐらいだった&#34;&gt;友達で教会に行くのは僕ぐらいだった&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;ですが、大きくなるにつれて学校の友達で日曜日集会に行っているのは僕ぐらいということに気づきました。そのため、どんなにバイタルや家庭小組でエンジョイしても学校の友達には召会の話はできませんでした。親が奉仕者として召会に行っていたので中学高校の頃までは召会生活を送っていましたが、部活や学業が忙しくなり、友達との付き合いもあり、次第に召会生活から離れるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;戻るきっかけは在職者小組&#34;&gt;戻るきっかけは、在職者小組&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そして社会人四年目の頃になった時、召会生活に戻るきっかけが与えられました。それはN兄弟に誘われて参加するようになった在職者小組です。在職者小組では比較的年が近い兄弟姉妹も参加しており、仕事での近況を話したり､持ち寄りで愛宴をしたり､一緒に詩歌を歌ったりして召会生活をアットホームな雰囲気の中で過ごすことが出来ました。私はここで召会生活での喜びを取り戻したと思います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、兄弟たちの勧めで上海へ在職者ブレンディングに参加したり、アナハイム冬の訓練に行ったりする中で「私は正常なクリスチャン生活を送れているのだろうか。熱心に聖書や書物を読んでいるわけではないし、主日や祈りの集会に毎回参加しているわけでもない。また預言を満足に語ることができるわけでもなく、福音もしたことがない。こんな状況の中、主が来られたらどう申し開きしたらよいのだろう」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;と思う様になりました。もちろん、できる限り主日に参加して預言を言ったり祈りの集会に出てみましたが長続きしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;卒業生の兄の後押しで踏み出す&#34;&gt;卒業生の兄の後押しで、踏み出す&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そんなとき、兄から全時間訓練に参加してみてはとの誘いが来たので、訓練に行くことに決めました。訓練では中途半端なクリスチャンから脱してクリスチャンであることを誇れるようになり、主から受けたタラントを増やすことのできる者となれますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　K兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>迷っていたときに書物に印象付けられて決心する</title>
      <link>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-sister-n/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 11:29:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-sister-n/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず&#34;&gt;召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私はチャーチキッズとして育ちました。主のあわれみによって、特に離れることなく、召会生活をしていました。私の地元の召会には全時間訓練の卒業生が多くいましたが、訓練への願いはありませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;短期訓練で訓練を意識し始めるも迷う&#34;&gt;短期訓練で訓練を意識し始めるも、迷う&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;大学卒業後は、就職し、これからも在職生活を続けていくのだと思っていました。訓練を意識し始めたのは昨年9月に行われた短期訓練です。訓練生がどのような生活をしているのかを知り、少しずつ願いが起こされました。しかし、福音も牧養もやったことがなく、苦手意識があり、3年間続けていた仕事をやめることにもとても抵抗がありました。就職活動で苦労して主が与えてくれた職を手放すのは惜しいとも思いました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;それから3月に訓練生の姉妹たちと再開した時、やはり訓練生は輝いていると改めて感じました。15期生は同年代の姉妹が多いこともあり、私も訓練に預かりたいと思わされました。訓練にささげることは、私にとって難しいことでした。口に出してしまえば本当にすべてささげなければならない、私はどうなるのだろうと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;書物に力付けられて決心する&#34;&gt;書物に力付けられて決心する&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が迷っていた時に、ある書物の中で印象づけられた箇所があります。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「もし神にささげてしまえば、神がわたしに苦難を臨ませるなら、わたしはどうなるでしょうか？」。「あなたは、わたしたちの神はどのような神だと思っておられるのですか？もし言うことを聞かない子供が心を変え、今から従順になると両親に告げるなら、両親は意図的に子供にできないことをせよと言うでしょうか？神は意図的にあなたを苦しめると思いますか？神は意図的にあなたを困らせると思いますか？あなたは、神があなたの父であることを忘れています！」。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年間の全時間訓練を主にささげます。ただ主に信頼して兄弟姉妹たちと共に主を追い求める機会が与えられたことを感謝します。主に用いられる器として建造されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】日々の積み重ねから預言する</title>
      <link>https://ftttk-org.github.io/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:07:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ftttk-org.github.io/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</guid>
      <description>&lt;p&gt;預言は、主のために語り、主を語りだし、キリストを人に供給することです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、キリストを人に供給するためには、自分自身がその1週間に主を享受していないと人に供給して、語ることはできません。私の今までの預言というのは、集会前にさっと朝ごとに目を通して、自分が享受したところをその時、その場で語るということでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、毎日朝ごとに復興され、生活の中で言葉に触れるとき、構成されたものを語ることができます。私たちは福音友人や顧みている姉妹、また家族に対して神の言葉を語ることができます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが今日、あなたに命じるこれらの言葉を、あなたの心にとめなければならない。これをあなたの子供たちに努めて教え、あなたが家に座っている時も道を旅する時も、横になる時も起きている時も、これについて語らなければならない。これをあなたの手に結び付けて、しるしとしなければならない。それはあなたの目の間の覚えとならなければならない。あなたはこれを、あなたの家の門柱とあなたの城門に書き記さなければならない。申命記 6:6-9&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;聖なる言葉を語る唯一の方法とは、その霊によって生きることです。主の言葉を語りたいなら、わたしたちはその霊によって生き、その霊によって歩む必要があります。その霊によって生きるとは、その霊とミングリングされることによってです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;生活の中で主の言葉を語ることをさらに訓練されますように。&lt;br&gt;
預言を通してさらに召会が建造されていきますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>召会生活をエンジョイする道</title>
      <link>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-sister-m/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2017 10:45:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ftttk-org.github.io/testimonies/calling/16-sister-m/</guid>
      <description>&lt;p&gt;訓練に入って召会生活をエンジョイできるようになった証しをします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は、両親ともにクリスチャンの家庭で育ち、小中学生のころは親に連れられて行っていましたが、高校大学と上がるにつれてだんだん行かなくなりました。社会人になり、第一志望の職場で働き始めましたが、わたしは毎日残業に追われていました。その時私が思っていたのは、神はなぜこのような部署にわたしを置いたのか、神はわたしを愛していないのではないのかということでした。何度か集会に行きましたが、環境は変わらず、神に対して不信仰になり全く集会に出なくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな時、仲の良い姉妹達が何人か訓練へ参加をすると聞きました。わたしは、仲間と共に訓練、召会生活をエンジョイしている彼女たちを見て、訓練に参加する願いを持ちました。その時わたしは、訓練に参加してなおも召会生活をエンジョイできなければ、クリスチャンを辞めようと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このような消極的な考えの中で訓練に参加しましたが、ハレルヤ！わたしは今、召会生活をエンジョイしています！様々なクラスを受けて、主がどんな神であるのか、神のエコノミーは何であるかについて知るようになりました。そして、神を知ることによって、神に対する信仰と愛が増し加わりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;またクラスを受けるだけでなく、個人的な告白や祈りを持つようになりました。すると、訓練に入る前は不信仰で、途絶えていた主との交わりが回復され、集会が楽しくなり、自分の内側で聖霊が喜んでいることを感じました。そして集会をエンジョイできなかったのは、神や兄弟姉妹ではなく、自分自身に問題があったからだと気が付きました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;マタイ9章12節は言います&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;丈夫な人に医者はいらない。いるのは病んでいる人である。マタイ 9:12&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ！私には問題がありますが、主はわたしの医者です！彼は憐れみと恵みによってわたしたちをいやし、回復し、生かします。そして、わたしたちは彼で浸透され、御前に聖く、傷のない者とさえされることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
