<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>15期生 on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/15%E6%9C%9F%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 15期生 on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/15%E6%9C%9F%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>復活の力で前進し、召会生活のために訓練へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</guid>
      <description>&lt;p&gt;主の恵みと兄弟姉妹の多くの祈り、また支えがあり、このように訓練があることを感謝します。私は2年間の在職生活を経て、訓練へ導かれました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;二年間の在職生活で後退していた&#34;&gt;二年間の在職生活で後退していた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在職時は仕事に追われる日々で、兄弟姉妹と交わる機会は在職前に比べて、極端に減っていきました。主日の集会だけでなく、特別集会やブレンディングの機会等にも参加できなくなり、私の召会生活は日に日に後退していきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;個人的な不安から召会全体に対する不安へ&#34;&gt;個人的な不安から召会全体に対する不安へ&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;2019年になり、在職3年目に差しかかろうとしていた時、来年度の進退を考えていました。その時、このまま召会生活が後退し続けたら、私を含め、特に掛川にいる他の若い兄弟たちはどうなってしまうのかと、今後の召会生活に対して不安を感じるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;享受が増すにつれて供給が押し寄せる&#34;&gt;享受が増すにつれて供給が押し寄せる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そのように感じ始めた頃から、11月の東海・全国特別集会への参加に始まり、冬の中高生バイタルへの参加、結婚集会への参加、同年代の兄弟たちとの電話での交わり、掛川での集会の中で、今までになく主を享受し始めるようになりました。不思議と環境が起こされ始め、また内側からも何か湧き上がるものがあり、ただその環境に開くだけで、多く供給が押し寄せてきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;主からの促しに逆らうことができず&#34;&gt;主からの促しに逆らうことができず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;訓練に行くにあたって、「上司に怒られるんじゃないか」「姉と同期になるのは避けたい」「こんな状態で訓練やっていけるのだろうか」と不安に思うこと、妨げもありましたが、日ごとに享受が増し加わる中で、主からの促しに逆らうことはできませんでした。そして、この職場にとどまり続けることはできないと感じ、訓練への参加を決めました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;キリストと彼の復活の力と彼の苦難の交わりとを知り、彼の死に同形化されて、　ピリピ3:10&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主に感謝します。私たちはキリストの復活の力にあずかり、またそれを享受する時、彼の苦難にあずかり、彼の死に同形化され、十字架につけられた命を生きることができます。私たちは、からだの中で、復活の力の実際であるその霊の供給にあずかる時、前進を持つことができます。この2年間、キリストのからだの建造の為に、多くの兄弟姉妹とブレンディングされ、からだの一を享受することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】預言原稿を書くようになってから変わったこと</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;預言原稿を書くようになり、どのように預言が変化したか証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練に入る前はアバウトな内容だけを考えて、その場でなんとなく語っていました。原稿がないため、同じことを繰り返して言うことも多くありました。また、経験が多すぎたり、経験が全くなく、真理だけを預言するなど、バランスがあまりよくありませんでした。さらに、他の兄弟姉妹の預言を聞きながら、自分の預言を頭の中で書き足したりもしていたため、常に終わりの方まで待ってから預言していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;預言原稿を書くようになってから、真理をベースにし、最後に少しだけ適応として経験をいれるスタイルで預言原稿を書けるようになり、バランスがよくなりました。その結果、何を分け与えするのか明確になり、強調したい点が際立つようになりました。さらに、預言原稿を書く過程において、祈りを通して主からの負担がさらに明確になり、預言原稿がただの文字ではなくなることも経験しました。書いた原稿を読みながら「主よ、これがあなたの語りたいことですか？」と聞いたり、引用した御言葉を祈り読みすることで、預言の集会の時に自由な霊の流れ出が増したと感じます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…文字は人を殺しますが、その霊は人に命を与えるからです。Ⅱコリント 3:6&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;準備する者の上に聖霊がくだります。預言原稿の準備を通して、主が増し加わりますように。集会で、命の流れ出がありますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>中学時代の憧れがやがて大いなる決意へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-sister-m/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-sister-m/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる&#34;&gt;那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;私は中学生の時、家族と初めて回復の召会に行きました。その時沖縄にはまだ糸満にしか地方召会はなく、那覇に召会ができた時、多くの本土の兄弟姉妹や、奉仕者、台湾の訓練生が主に導かれ、那覇の土台造りをしてくれました。彼らと共に何年も召会生活をし、福音や奉仕をする中で、幼い私は彼らから溢れるキリストに魅了されました。彼らはメイクや派手な服も着けていないのに、何か惹かれるものがあり、そこで私もこうなりたいと願うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;中三の時訓練センターでの宿泊で願いが起こされる&#34;&gt;中三の時、訓練センターでの宿泊で願いが起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;中学三年生の時に訓練センターに数日間宿泊する機会が与えられました。朝早く起きて、みんなで声を出して主の名を呼んだ時、とても新鮮で親密な感覚があり、早くこのような生活を送りたいと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;高校の時訓練参加を宣言する&#34;&gt;高校の時、訓練参加を宣言する&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;高校生になった時には、今の私の訓練への決意を確固とした出来事が起きました。それは、訓練センターの黒板の前で「7年後に訓練に行きます！」と宣言したことです。その後、毎年毎年このことが思い起こされ、他の道に大きく逸れることから私を救ってくれました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;大学の時一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる&#34;&gt;大学の時、一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;月日は流れ大学生に入り、この世の娯楽や友人との交流により、完全にキリストを中心とする生活から離れてしまいました。訓練への願いも減少し、集会に行っても内側から喜びがなく、水の流れが止まっていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、こんな時でさえいつも高校生で行った宣言が思い起これ、卒業したら訓練に行くという事が頭の中にありました。そこで、試しに短期訓練に参加しました。それでもまだ就職しようか訓練に行こうか迷いがありました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;この世の虚偽を見せられついに訓練参加を決意&#34;&gt;この世の虚偽を見せられ、ついに訓練参加を決意&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;とうとう大学生活残り半年という時に、主が大きな環境を私に与えられました。その時目からウロコが取れたように、この世の邪悪さや堕落した状態に気づき、早く主がこの地を回復して欲しいと願うようになりました。今までサタンに虚偽の光景を見せられていたかのように、見る世界が全く変わりました。幼い頃から主を信じていながら、ここで初めて自分からキリストを本気で求めました。大きく助けられたのが、ある姉妹と共に聖書や書物を電話で読んだことで、それにより更に霊が強められ、徐々に死の状態から回復することができ、今まで訓練への決意が曖昧だったのが、このことで「主よ、2年間完全に献げます」と言うことができました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;完全な献身に次ぐ多くの祝福&#34;&gt;完全な献身に次ぐ多くの祝福&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;確信した後、多くの祝福がありました。アナハイムの冬トレに参加できたり、小組みを私の家で開けたり、友人に訓練に行くことを伝える度に福音できたりしました。更に祝福なのは、今年一緒に訓練にいく数名の姉妹たちと毎週電話で交わる機会が与えられたことでした。『訓練会』と題して、みんなで自分の問題や、エンジョイしたキリストについて交わり祈りました。その姉妹たちと共に今、全時間訓練に預かれていることを感謝します。私は訓練に行ったら軍隊として整えられるのかなって思っていたのですが、この訓練は行く前から始まっていたことに気づかされました。更に多くの若者が主の高さ、深さ、長さ、大きさを知り、この世の虚しさを認識することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年12月04日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>主の愛に動機づけられささげる</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私が訓練への参加を決心したのは、在職2年目 の11月頃でした。その頃、浜松で全国特別集会が 開かれ、メッセージでの語りかけや奉仕にあずかる中で、内側が照らされ、訓練の必要を感じ、訓練への参加を決心しました。私の職場では11月に上司との中間面談があり、その時に訓練に参加する旨を上司に伝えようと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、面談の前に、同じ現場の先輩が産休に入り、また別の2人の先輩が退職することを聞きました。それを聞いた時、非常に失望し、訓練へ参加することを完全に諦めてしまいました。しかし、 この環境はわたしを、最も親密で、愛情に満ちた主との交わりへともたらしました。あらゆることを主に告白し、悔い改め、時間を費やして主と交わりました。その中で与えられた御言がローマ 8:39でした。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;高いものも、深いものも、他のどんな被造物も、わたしたちの主キリスト・イエスにある神の愛から、わたしたちを引き離すことはできないと、わたしは確信するからです。ローマ 8:39&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;このような主の愛が、わたしに主を愛させ、動機付けて主にささげさせました。その後、私は3月の予備訓練から参加することができました。私は今尚、主にささげることは甘く、素晴らしい特権であると証しすることができます。主を愛する者には、すべてが共に働いて益となることをわたしたちは知っています。ですから、主にささげることは決して無駄ではありません。主を愛する青年の兄弟姉妹の前途を、主が祝福してくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】断片から全体へ、知識から実際へ――主が見せてくださるビジョン</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしは真理の面において、訓練に入る前と後について証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは訓練に来る前から、毎日の召会生活をとてもエンジョイしていました。シスターズハウスに一緒に住んでいた姉妹たちとあらゆる集会に参加し、年2回のビデオ訓練にも欠かさずにあずかっていました。また、訓練に入る前に、訓練候補生におすすめされている務めの書物を姉妹とすべて読みました。もちろん、内容を完全に理解したわけでなかったのですが、ここには素晴らしい真理がたくさんある！という感覚がありました。しかし、実際に訓練に来て、それまでわたしが学んだ真理は不完全で、断片的なものだったと知りました。バラバラなジグソーパズルのピースは、つなぎ合わされて「一枚の絵」になる必要がありました。主に感謝します！訓練を通して、主は完全で全体的なビジョンを見せてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、訓練に参加する前のわたしにとって真理とは、聖書に書いてあることの解説・解釈でした。しかし、訓練に参加して、観念が変えられました！真理とは、単なる知識ではありません。解説でも、解釈でもありません！真理とは、神聖な事柄の実際、つまり主ご自身です！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練では、学んだことを個人的に主に祈り返すことを学び、実行しています。分からないことも正直に主に「〜はどういう意味ですか？」「〜の実際へと導いてください」と聞きます。すると環境が起こされ、主は神聖な光で客観的な真理を照らし、主を実際として経験させてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは天のビジョンに背かず、使徒行伝 26:19後半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;完全で全体的なビジョンが刻み込まれる最高の環境に置かれていることを、主に感謝します！主ご自身で浸透され、ビジョンで支配され、制御されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
