<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>召された証し on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/%E5%8F%AC%E3%81%95%E3%82%8C%E3%81%9F%E8%A8%BC%E3%81%97/</link>
    <description>Recent content in 召された証し on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/%E5%8F%AC%E3%81%95%E3%82%8C%E3%81%9F%E8%A8%BC%E3%81%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>クリスチャンであることを誇れるようになりたくて</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-brother-k/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-brother-k/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;チャーチキッズとして育ち教会が居場所&#34;&gt;チャーチキッズとして育ち、教会が居場所&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さいころからチャーチキッズとして、子供小組やバイタル、家庭集会に参加してきました。小さいながら兄弟たちが楽しそうに食事をし、交わりを持ち、詩歌を歌っているのをみて、この繋がりが自分のいるべき場所だと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;友達で教会に行くのは僕ぐらいだった&#34;&gt;友達で教会に行くのは僕ぐらいだった&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;ですが、大きくなるにつれて学校の友達で日曜日集会に行っているのは僕ぐらいということに気づきました。そのため、どんなにバイタルや家庭小組でエンジョイしても学校の友達には召会の話はできませんでした。親が奉仕者として召会に行っていたので中学高校の頃までは召会生活を送っていましたが、部活や学業が忙しくなり、友達との付き合いもあり、次第に召会生活から離れるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;戻るきっかけは在職者小組&#34;&gt;戻るきっかけは、在職者小組&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そして社会人四年目の頃になった時、召会生活に戻るきっかけが与えられました。それはN兄弟に誘われて参加するようになった在職者小組です。在職者小組では比較的年が近い兄弟姉妹も参加しており、仕事での近況を話したり､持ち寄りで愛宴をしたり､一緒に詩歌を歌ったりして召会生活をアットホームな雰囲気の中で過ごすことが出来ました。私はここで召会生活での喜びを取り戻したと思います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、兄弟たちの勧めで上海へ在職者ブレンディングに参加したり、アナハイム冬の訓練に行ったりする中で「私は正常なクリスチャン生活を送れているのだろうか。熱心に聖書や書物を読んでいるわけではないし、主日や祈りの集会に毎回参加しているわけでもない。また預言を満足に語ることができるわけでもなく、福音もしたことがない。こんな状況の中、主が来られたらどう申し開きしたらよいのだろう」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;と思う様になりました。もちろん、できる限り主日に参加して預言を言ったり祈りの集会に出てみましたが長続きしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;卒業生の兄の後押しで踏み出す&#34;&gt;卒業生の兄の後押しで、踏み出す&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そんなとき、兄から全時間訓練に参加してみてはとの誘いが来たので、訓練に行くことに決めました。訓練では中途半端なクリスチャンから脱してクリスチャンであることを誇れるようになり、主から受けたタラントを増やすことのできる者となれますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　K兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>迷っていたときに書物に印象付けられて決心する</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-n/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-n/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず&#34;&gt;召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私はチャーチキッズとして育ちました。主のあわれみによって、特に離れることなく、召会生活をしていました。私の地元の召会には全時間訓練の卒業生が多くいましたが、訓練への願いはありませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;短期訓練で訓練を意識し始めるも迷う&#34;&gt;短期訓練で訓練を意識し始めるも、迷う&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;大学卒業後は、就職し、これからも在職生活を続けていくのだと思っていました。訓練を意識し始めたのは昨年9月に行われた短期訓練です。訓練生がどのような生活をしているのかを知り、少しずつ願いが起こされました。しかし、福音も牧養もやったことがなく、苦手意識があり、3年間続けていた仕事をやめることにもとても抵抗がありました。就職活動で苦労して主が与えてくれた職を手放すのは惜しいとも思いました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;それから3月に訓練生の姉妹たちと再開した時、やはり訓練生は輝いていると改めて感じました。15期生は同年代の姉妹が多いこともあり、私も訓練に預かりたいと思わされました。訓練にささげることは、私にとって難しいことでした。口に出してしまえば本当にすべてささげなければならない、私はどうなるのだろうと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;書物に力付けられて決心する&#34;&gt;書物に力付けられて決心する&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が迷っていた時に、ある書物の中で印象づけられた箇所があります。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「もし神にささげてしまえば、神がわたしに苦難を臨ませるなら、わたしはどうなるでしょうか？」。「あなたは、わたしたちの神はどのような神だと思っておられるのですか？もし言うことを聞かない子供が心を変え、今から従順になると両親に告げるなら、両親は意図的に子供にできないことをせよと言うでしょうか？神は意図的にあなたを苦しめると思いますか？神は意図的にあなたを困らせると思いますか？あなたは、神があなたの父であることを忘れています！」。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年間の全時間訓練を主にささげます。ただ主に信頼して兄弟姉妹たちと共に主を追い求める機会が与えられたことを感謝します。主に用いられる器として建造されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>与えられた仕事をやめることに対して抵抗があったけど</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-m/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-m/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私は、両親ともにクリスチャンの家庭で育ちましたが、主観的な経験や、召会生活をエンジョイした経験に欠けていました。正直にいうと、集会は嫌いでした。召会は、私にとって仲の良い友達と会える場であって、真理を積極的に学びたいとは思っていませんでした。  日常生活で主を個人的に享受することはありましたが、大学を卒業して在職生活が始まると、忙しさでますます足は遠のきました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな時、仲の良い姉妹達が何人か訓練へ参加をすると聞きました。姉妹たちは、訓練に参加するにあたって互いに励まし合い、訓練が始まってからは、召会生活をエンジョイしていました。それを見て、私も訓練に参加する願いを持ちました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ただ、訓練に参加することが本当に神のためになるのか、自分の分なのか疑問に思っていました。就職活動をするにあたって、神に就職をささげ、いまの仕事が与えられた感覚があったからです。その、与えられた仕事を辞めることに対して、抵抗がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、主に感謝します。小組でこの問題について開いたときに、主はある兄弟を通して、この問題を解消してくださいました。兄弟が語ってくれたのは、イサクの例でした。創世記22章で、アブラハムは神から与えられた子、イサクをささげるよう告げられます。実行しようとしたアブラハムは、神によって祝福を得ました。このことが示しているのは、神が私たちに与えたものはすべて、最終的に神にささげもどす必要があると言うことです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;仕事を辞めるにあたって、周りの人には、もったいないと言われましたが、私も、アブラハムのように神に与えられたものを保持せず、神により頼む生活をしたいと思い、訓練への参加を決めました。不安はありましたが、訓練のために祈り始めると、不思議と環境が整えられ、自分の心配よりもスムーズに仕事を辞めることができました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;これからの2年間、一つからだの中で、兄弟姉妹と交わり、訓練されることができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>大好きな友人に主を知ってもらいたくて</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/18-sister-a/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/18-sister-a/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私は幼い時から、訓練生の姉妹たちに沢山顧みられ、大学を卒業したら訓練生になりたいと自然に思うようになりました。訓練生は、私の憧れの兄弟姉妹でした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし大学に入学して、日常が大きく変わりました。10時間以上大学にいるようになり、忙しさと楽しさで、主のことを忘れるようになりました。しかしそのような環境の中でも、私には福音を伝えたい友人が沢山いました。自分の友人を救いたかったけれど負担があっても御言が出てこず、とても歯痒い経験をしました。それは事情があってもう二度と会うことのできないかもしれない友人と最後に話した時のことでした。どうしても救われて欲しくてその時、語れるだけの主を全力で語りましたが、わたしには聖書の言葉が足りないと感じました。この経験からみことばで構成された人になりたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練の話をすると、学んだことを教えてほしいと言ってくれる友人や、興味があって一緒に聖書を読むことのできる友人がいます。今は主の来臨が近い時代にあります。「自分の持っている主を大好きな友人にも知ってもらいたい、唯一の神である主を信じて救われてほしい」これが私が訓練に行くことを決めた理由です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;また、わたしのためにも祈ってください。それは、わたしが口を開く時、言がわたしに与えられ、福音の奥義を大胆に告げ知らせることができるためです。エペソ 6:19&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;訓練の中で、真理で装備され、キリストを生き、他の人に流し出す生活ができますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18期生   A姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>九段会館での訓練生の姿に憧れて</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/13-brother-s/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/13-brother-s/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは自分があわれもうとする者をあわれみ、慈しもうとする者を慈しむ。ローマ9:15&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;h3 id=&#34;九段会館での訓練生に憧れを抱く&#34;&gt;九段会館での訓練生に憧れを抱く&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;神の主権あるあわれみのゆえに主に感謝します。私はチャーチキッズとして育ちました。小学校の頃、同年代の兄弟姉妹と詩歌を歌うのがとても楽しかったのを今でも覚えています。個人的にも聖書を読み、祈り、とても主を享受していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして中学一年生の特別集会、当時はまだ九段会館でしたが、そこでの訓練生の展覧が幼い私にはとても印象的でした。詩歌265番を歌いながら入場してくる訓練生に憧れを抱きました。中高生ブレンディングでとても主を享受している訓練生を見て、自分もあのようになりたいと思いました。そして、大学を卒業したら訓練に行きたいです、という献身もしました。その頃から私の内側には訓練に行きたいという願いがずっとありました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;離れつつも主を享受した甘さは忘れられず&#34;&gt;離れつつも、主を享受した甘さは忘れられず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;しかし、高校生になった頃から召会生活があまり楽しくなくなりました。兄弟姉妹にも徐々に閉ざすようになりました。そして大学生になり、忙しい部活にも所属し、何とかギリギリで召会にいる、そのような状態になりました。一方で、そのような状態でも自分には主が必要であることは漠然と感じており、以前主を享受したこと、そしてその甘さ、素晴らしさを忘れることは出来ませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;なので、自ら選んで部活に所属し、この世で忙しくしていたにも関わらず、「何の妨げもなくただひたすら主を享受できる訓練はどんなに素晴らしいだろうか」とずっと思っていました。　主はわたしをあわれんでくださり、召会にとどめ、訓練参加への願いを保ち、そして実際に全時間訓練へと導いて下さいました。主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2021年02月04日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>復活の力で前進し、召会生活のために訓練へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</guid>
      <description>&lt;p&gt;主の恵みと兄弟姉妹の多くの祈り、また支えがあり、このように訓練があることを感謝します。私は2年間の在職生活を経て、訓練へ導かれました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;二年間の在職生活で後退していた&#34;&gt;二年間の在職生活で後退していた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在職時は仕事に追われる日々で、兄弟姉妹と交わる機会は在職前に比べて、極端に減っていきました。主日の集会だけでなく、特別集会やブレンディングの機会等にも参加できなくなり、私の召会生活は日に日に後退していきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;個人的な不安から召会全体に対する不安へ&#34;&gt;個人的な不安から召会全体に対する不安へ&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;2019年になり、在職3年目に差しかかろうとしていた時、来年度の進退を考えていました。その時、このまま召会生活が後退し続けたら、私を含め、特に掛川にいる他の若い兄弟たちはどうなってしまうのかと、今後の召会生活に対して不安を感じるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;享受が増すにつれて供給が押し寄せる&#34;&gt;享受が増すにつれて供給が押し寄せる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そのように感じ始めた頃から、11月の東海・全国特別集会への参加に始まり、冬の中高生バイタルへの参加、結婚集会への参加、同年代の兄弟たちとの電話での交わり、掛川での集会の中で、今までになく主を享受し始めるようになりました。不思議と環境が起こされ始め、また内側からも何か湧き上がるものがあり、ただその環境に開くだけで、多く供給が押し寄せてきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;主からの促しに逆らうことができず&#34;&gt;主からの促しに逆らうことができず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;訓練に行くにあたって、「上司に怒られるんじゃないか」「姉と同期になるのは避けたい」「こんな状態で訓練やっていけるのだろうか」と不安に思うこと、妨げもありましたが、日ごとに享受が増し加わる中で、主からの促しに逆らうことはできませんでした。そして、この職場にとどまり続けることはできないと感じ、訓練への参加を決めました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;キリストと彼の復活の力と彼の苦難の交わりとを知り、彼の死に同形化されて、　ピリピ3:10&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主に感謝します。私たちはキリストの復活の力にあずかり、またそれを享受する時、彼の苦難にあずかり、彼の死に同形化され、十字架につけられた命を生きることができます。私たちは、からだの中で、復活の力の実際であるその霊の供給にあずかる時、前進を持つことができます。この2年間、キリストのからだの建造の為に、多くの兄弟姉妹とブレンディングされ、からだの一を享受することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>中学時代の憧れがやがて大いなる決意へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-sister-m/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-sister-m/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる&#34;&gt;那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;私は中学生の時、家族と初めて回復の召会に行きました。その時沖縄にはまだ糸満にしか地方召会はなく、那覇に召会ができた時、多くの本土の兄弟姉妹や、奉仕者、台湾の訓練生が主に導かれ、那覇の土台造りをしてくれました。彼らと共に何年も召会生活をし、福音や奉仕をする中で、幼い私は彼らから溢れるキリストに魅了されました。彼らはメイクや派手な服も着けていないのに、何か惹かれるものがあり、そこで私もこうなりたいと願うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;中三の時訓練センターでの宿泊で願いが起こされる&#34;&gt;中三の時、訓練センターでの宿泊で願いが起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;中学三年生の時に訓練センターに数日間宿泊する機会が与えられました。朝早く起きて、みんなで声を出して主の名を呼んだ時、とても新鮮で親密な感覚があり、早くこのような生活を送りたいと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;高校の時訓練参加を宣言する&#34;&gt;高校の時、訓練参加を宣言する&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;高校生になった時には、今の私の訓練への決意を確固とした出来事が起きました。それは、訓練センターの黒板の前で「7年後に訓練に行きます！」と宣言したことです。その後、毎年毎年このことが思い起こされ、他の道に大きく逸れることから私を救ってくれました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;大学の時一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる&#34;&gt;大学の時、一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;月日は流れ大学生に入り、この世の娯楽や友人との交流により、完全にキリストを中心とする生活から離れてしまいました。訓練への願いも減少し、集会に行っても内側から喜びがなく、水の流れが止まっていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、こんな時でさえいつも高校生で行った宣言が思い起これ、卒業したら訓練に行くという事が頭の中にありました。そこで、試しに短期訓練に参加しました。それでもまだ就職しようか訓練に行こうか迷いがありました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;この世の虚偽を見せられついに訓練参加を決意&#34;&gt;この世の虚偽を見せられ、ついに訓練参加を決意&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;とうとう大学生活残り半年という時に、主が大きな環境を私に与えられました。その時目からウロコが取れたように、この世の邪悪さや堕落した状態に気づき、早く主がこの地を回復して欲しいと願うようになりました。今までサタンに虚偽の光景を見せられていたかのように、見る世界が全く変わりました。幼い頃から主を信じていながら、ここで初めて自分からキリストを本気で求めました。大きく助けられたのが、ある姉妹と共に聖書や書物を電話で読んだことで、それにより更に霊が強められ、徐々に死の状態から回復することができ、今まで訓練への決意が曖昧だったのが、このことで「主よ、2年間完全に献げます」と言うことができました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;完全な献身に次ぐ多くの祝福&#34;&gt;完全な献身に次ぐ多くの祝福&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;確信した後、多くの祝福がありました。アナハイムの冬トレに参加できたり、小組みを私の家で開けたり、友人に訓練に行くことを伝える度に福音できたりしました。更に祝福なのは、今年一緒に訓練にいく数名の姉妹たちと毎週電話で交わる機会が与えられたことでした。『訓練会』と題して、みんなで自分の問題や、エンジョイしたキリストについて交わり祈りました。その姉妹たちと共に今、全時間訓練に預かれていることを感謝します。私は訓練に行ったら軍隊として整えられるのかなって思っていたのですが、この訓練は行く前から始まっていたことに気づかされました。更に多くの若者が主の高さ、深さ、長さ、大きさを知り、この世の虚しさを認識することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年12月04日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>主の愛に動機づけられささげる</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/15-brother-w/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私が訓練への参加を決心したのは、在職2年目 の11月頃でした。その頃、浜松で全国特別集会が 開かれ、メッセージでの語りかけや奉仕にあずかる中で、内側が照らされ、訓練の必要を感じ、訓練への参加を決心しました。私の職場では11月に上司との中間面談があり、その時に訓練に参加する旨を上司に伝えようと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、面談の前に、同じ現場の先輩が産休に入り、また別の2人の先輩が退職することを聞きました。それを聞いた時、非常に失望し、訓練へ参加することを完全に諦めてしまいました。しかし、 この環境はわたしを、最も親密で、愛情に満ちた主との交わりへともたらしました。あらゆることを主に告白し、悔い改め、時間を費やして主と交わりました。その中で与えられた御言がローマ 8:39でした。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;高いものも、深いものも、他のどんな被造物も、わたしたちの主キリスト・イエスにある神の愛から、わたしたちを引き離すことはできないと、わたしは確信するからです。ローマ 8:39&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;このような主の愛が、わたしに主を愛させ、動機付けて主にささげさせました。その後、私は3月の予備訓練から参加することができました。私は今尚、主にささげることは甘く、素晴らしい特権であると証しすることができます。主を愛する者には、すべてが共に働いて益となることをわたしたちは知っています。ですから、主にささげることは決して無駄ではありません。主を愛する青年の兄弟姉妹の前途を、主が祝福してくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>主をエンジョイした甘さを思い出して</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/131s/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/131s/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは自分があわれもうとする者をあわれみ、慈しもうとする者を慈しむ。ローマ9:15&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の主権あるあわれみのゆえに主に感謝します。私はチャーチキッズとして育ちました。小学校の頃、同年代の兄弟姉妹と詩歌を歌うのがとても楽しかったのを今でも覚えています。個人的にも聖書を読み、祈り、とても主を享受していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして中学一年生の特別集会、当時はまだ九段会館でしたが、そこでの訓練生の展覧が幼い私にはとても印象的でした。詩歌265番を歌いながら入場してくる訓練生に憧れを抱きました。中高生ブレンディングでとても主を享受している訓練生を見て、自分もあのようになりたいと思いました。そして、大学を卒業したら訓練に行きたいです、という献身もしました。その頃から私の内側には訓練に行きたいという願いがずっとありました。しかし、高校生になった頃から召会生活があまり楽しくなくなりました。兄弟姉妹にも徐々に閉ざすようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして大学生になり、忙しい部活にも所属し、何とかギリギリで召会にいる、そのような状態になりました。一方で、そのような状態でも自分には主が必要であることは漠然と感じており、以前主を享受したこと、そしてその甘さ、素晴らしさを忘れることは出来ませんでした。なので、自ら選んで部活に所属し、この世で忙しくしていたにも関わらず、「何の妨げもなくただひたすら主を享受できる訓練はどんなに素晴らしいだろうか」とずっと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主はわたしをあわれんでくださり、召会にとどめ、訓練参加への願いを保ち、そして実際に全時間訓練へと導いて下さいました。主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>集中講義で見いだした、訓練を選ぶのに至る道</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/13-brother-s/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/13-brother-s/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしは大学二年生の時、東京全時間訓練の集中講義に参加しました。そこで印象付けられたのは、主イエス・キリストを享受することによって、主の選択を取ることができる、ということでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;イザヤ7:15は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼はバターと蜜を食べ、いかに悪を捨て、善を選ぶかを知るに至る。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;バターは神の恵みを示し、蜜は神の愛を示します。神の恵みと神の愛を日々享受することによって、神の選択を取ることができます。私はこれを聞いた時、まだ進路について何も考えていませんでした。しかし、主に献げたい気持ちはありましたので、選択を迫られた時に主の選択を取れるよう、毎日とにかく主を享受しようと決意しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;日々主を享受していく中で、進路の選択を迫られて主の御前に持ち出したとき、全時間訓練に行くことに平安があり、またそれを選択することに抵抗はありませんでした。私たちは日々主を享受することによって、主の選択を取ることができます。ハレルヤ！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年10月31日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>祖父の励まされ、歴代の卒業生の輝いていた姿を見て</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/14-brother-o/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/14-brother-o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしが東京全時間訓練に行くことを決めたのには２つの理由があります。 １つ目は、わたしの祖父によります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが今日、あなたに命じるこれらの言葉を、あなたの心にとめなければならない． これをあなたの子供たちに努めて教え、あなたが家に座っている時も道 を旅する時も、横になる時も起きている時も、これについて語らなければならない。申命記 6:6-7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしはクリスチャン家庭に生まれ、幼少の頃から祖父には全時間訓練に行くように上述の節ほどではありませんが告げられていました。祖父はこのことにおいてとても熱心で、その当時は日本に全時間訓練はなかったのですが、５～６歳程度のわたしに「アメリカの全時間訓練に行きなさい。しかし、そのためには４年大学を卒業していなくてはいけない。だから、アメリカの大学に進学しなさい。」とさえ言っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このような祖父からのキリストに満ちた語りかけもあり、幼少期のわたしは全時間訓練に行くことはクリスチャン生活において一般的なこと・当然のことであるという認識を持っていました。十数年後の今においてもこの影響は強く残っており、実際に全時間訓練に参加することができました。このことで主と祖父に強く感謝しています。 ２つ目は、歴代の東京全時間訓練の訓練生と卒業生によります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;むしろ、わたしたちはあなたがたの間で、養う母が自分の子供たちをはぐくむように優しくしました。 このように、あなたがたを慕わしく思っていたので、わたしたちはあなたがたに、神の福音だけでなく、自分の命までも、大いに喜んで分け与えようとしたのです。それは、あなたがたがわたしたちにとって愛する 者となったからです。Ⅱテサロニケ 2:7-8&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;２００５年に東京において全時間訓練が開始されました。その中で、わたしは東京に住んでいたこともあり１期生～１３期生までの多くの 兄弟姉妹たちを見てきました。幼少期の頃から全時間訓練に行くことを決めていたわたしにとって彼らは関心の的であり、憧れの存在でもありました。わたしから見て、主を享受し追い求めている彼らの姿は、とても輝いており、尊い模範でした。また、全時間訓練生や訓練卒業生と関 わる機会も多かったこともあり、その度に彼らから養い、育み、励まし、 助けを受けることができました。このような彼らとの交わりや顧みを通して自分に欠けているものが多くあることを照らされ全時間訓練への願いや必要性がさらにいっそう強められました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;14期生　O兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>訓練は寄り道ではなく、勝利者への近道です。</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-t/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-t/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私はチャーチキッズです。小さい頃から、誰かが行かないなら行かないと他人任せな召会生活を送っていました。しかし、中学、高校と年齢が上がるにつれ、集会に行くことが特別なことのようになりました。その結果、小さい頃から主にふれてきたはずなのに、主のことを私はほとんど知りませんでした。このまま、主に対してあやふやなままでいいのかと考えたときに、いつか一からしっかりと学びたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;社会人になり、機会があるにも関わらず訓練生になるいつかは、きっと今ではないだろうと決めつけ、そのまま日々が過ぎていきました。しかし、二人の訓練生の姉妹達と交わりをもったときに、二つの照らしがありました。一つは、勝利者の数のことです。勝利者の数は十四万四千人です。この数に私はとても落胆し、入れるわけないと諦観しました。この思いが根底にあったことで、召会生活を軽視していました。しかし、二人の姉妹にそれを打ち明けた時に、誤解だと気付かされました。歴代の数だと思っていたのが、本当は主の来臨の際に生きている兄弟姉妹の数だったのです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;もう一つは、訓練生のことです。訓練は厳しく大変なイメージがあり、熱心に主を追い求める兄弟姉妹だけが行く場所だと思っていました。知識のない私が訓練に入ったところで追いつけないし、そんなに熱心にもなれないと訓練に行かない理由をいくつも挙げられるほどでした。しかし、二人の姉妹が訓練は熱心な人だけが行く場所ではないし、私が行きたいと願ったならそれが主の願いだと教えてくれました。この二つの照らしから、私の中の思いが新しくされ、訓練への道が開かれたように感じ、訓練生になるのはいつかじゃない！今なんだと気付かされました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたがたがわたしを選んだのではない。むしろ、わたしがあなたがたを選んだのである。ヨハネ 15:16&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主が私を訓練に召してくださったことを感謝します！今とても訓練をエンジョイしています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;17期生　T姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>神を現わし出す器となる！</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-o/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加する願いを持ったきっかけは、大きく二つあります。一つ目に正常な召会生活を建てあげたいという願いから、二つ目に訓練生の模範を見て後押しをされたからです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;まず、訓練を意識するようになったのは大学三年生の終わり頃です。それまで私は就職活動を始めようと準備しており、自分の人生の目標やゴールについて考えていました。同時に、今までの召会生活において幾度となく「神の器となるためにひとは造られた」と聞いてきたため、自分の人生の目標やゴールは「神を表現する者となる」ということが頭の片隅にありました。そこで、このような目標に対して、私はどのような過程を歩んでいけばいいのだろうか、このまま就職してきちんと召会生活を送っていけるのだろうか、と考えました。なぜなら、それまでの私の召会生活は、毎日朝ごとや書物にあずかっていたわけではなく、真理やビジョンをみることにも欠けていると感じていたからです。そのとき、「訓練は正常なクリスチャン生活を建てあげるのに、最もふさわしい場所である」と訓練のトレーナーの兄弟が言っていたことをふと思い出しました。私は就職する前に訓練にあずかることで、訓練卒業後も正常な召会生活の中へと入り込み、土台付けられたいと願わされ、訓練に参加する願いを持ちました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ただ、願いを持ったものの、様々なことに思い惑わされ、素直に訓練にささげる勇気がなかなか出ないままでいました。そのような時に、訓練生の姉妹たちと交わりを持てたことを感謝します！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そこで姉妹たちはやはり大学卒業後そのまま訓練に行くことを進めてくれましたが、私はなによりも姉妹たちの話すその姿に心を打たれました。姉妹たちは、訓練の豊かさについてキラキラと輝いた目で語ってくれたのです。それまでにも、その姉妹たちとは毎週主日の集会で顔を合わせてきており、そのたびに姉妹たちがさらに主を得ている姿を目にしてきました。神を現わし出す訓練生の模範をみて憧れを抱き、この道を選んでも間違いはないという確信を得て、進んで訓練に参加する決意をすることができました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはこの宝を土の器の中に持っています．それは、この卓越した力が神のものであって、わたしたちからではないことが現れるためです。Ⅱコリント 4:7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生 O姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>在職者から訓練へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/9-brother-t/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/9-brother-t/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしが全時間訓練に参加するきっかけとなったのは、 ２０１２年１２月に名古屋で行われた全時間訓練生による集会の後、 兄弟たちに勧められたのがきっかけでした。５年程前ショートタームで ３ヶ月ほど訓練にあずかった時、数人の兄弟たちから訓練の継続を勧められたのですが、当時わたしは年齢的に見ても「今から訓練で２年間を捧げることは難しい」と判断し訓練の継続を断念しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、地元に戻り在職者として会社勤めをしていたのですが、ある日会社の同僚が「定年退職後どのように生活し老後を迎えたら良いのか考えると不安だ」と毎日のように話しているのを聞いて、わたしも自分の将来を真剣に考えるようになりました。 「このまま自分の為だけに生きて人生の最期は虚しくならないだろうか？どうせ一度きりの人生なら、自分の生涯すべてキリストにささげて終わりにしよう！」と決意し、地元の兄弟たちや諸地方の兄弟たちと訓練に対する願いを交わり、徐々に訓練への道が開かれてきました。兄弟たちと交わりを開始した当初は、解決しなくては訓練に参加できない問題が多くあり、そんな中気持ちが弱くなることも多くあったのですが、からだの兄弟姉妹の祈りと支えによって道が完全に開かれ、訓練に参加できたことを心から主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;イエスは彼らを見つめて言われた、『それは人にはできないが、神にはすべての事ができる』。マタイ 19:26&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;全時間訓練に召されて、訓練に参加する前も参加した後も「自分にはできない！」と思えることを多くの時経験します。しかし主に信頼して主に従うなら、「人にはできないが、すべての事ができる神」を経験することができます。そんな素晴らしい主なる神を経験することができる場所、それが東京全時間訓練です。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9期生　T兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>召会生活をエンジョイする道</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-m/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2017 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/16-sister-m/</guid>
      <description>&lt;p&gt;訓練に入って召会生活をエンジョイできるようになった証しをします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は、両親ともにクリスチャンの家庭で育ち、小中学生のころは親に連れられて行っていましたが、高校大学と上がるにつれてだんだん行かなくなりました。社会人になり、第一志望の職場で働き始めましたが、わたしは毎日残業に追われていました。その時私が思っていたのは、神はなぜこのような部署にわたしを置いたのか、神はわたしを愛していないのではないのかということでした。何度か集会に行きましたが、環境は変わらず、神に対して不信仰になり全く集会に出なくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな時、仲の良い姉妹達が何人か訓練へ参加をすると聞きました。わたしは、仲間と共に訓練、召会生活をエンジョイしている彼女たちを見て、訓練に参加する願いを持ちました。その時わたしは、訓練に参加してなおも召会生活をエンジョイできなければ、クリスチャンを辞めようと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このような消極的な考えの中で訓練に参加しましたが、ハレルヤ！わたしは今、召会生活をエンジョイしています！様々なクラスを受けて、主がどんな神であるのか、神のエコノミーは何であるかについて知るようになりました。そして、神を知ることによって、神に対する信仰と愛が増し加わりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;またクラスを受けるだけでなく、個人的な告白や祈りを持つようになりました。すると、訓練に入る前は不信仰で、途絶えていた主との交わりが回復され、集会が楽しくなり、自分の内側で聖霊が喜んでいることを感じました。そして集会をエンジョイできなかったのは、神や兄弟姉妹ではなく、自分自身に問題があったからだと気が付きました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;マタイ9章12節は言います&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;丈夫な人に医者はいらない。いるのは病んでいる人である。マタイ 9:12&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ！私には問題がありますが、主はわたしの医者です！彼は憐れみと恵みによってわたしたちをいやし、回復し、生かします。そして、わたしたちは彼で浸透され、御前に聖く、傷のない者とさえされることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>神の夢が私の夢となる</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/61/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2015 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/61/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2012年、大学院生一年生の時、つくばに在る召会で主を信じ、バブテスマされました。翌年、シスターズハウスに移住し多忙な学校生活を送りながら、3年間神を追い求めて、甘い召会生活を送りました。大学院二年生の時、ずっと私を顧みていた姉妹は訓練に行くことを勧めました。当時、神に魅了されて、もっと時間をかけて神を知り、追い求める願いがありましたが、それとは別に、内側では自分の将来の夢を持っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;高校生の時から文章を書くことを通して、弱い人を助け社会の不正を暴露するジャーナリストになる願いを持つようになりました。大学院を卒業した後、新聞社か雑誌社で働くのは私の人生の計画でした。そして、卒業する前に、半年ほど就職活動をしました。就職活動の中で、社会の人々はお金、名誉、 地位に振り回されていることをしみじみ感じました。ある出版社でインターンシップしていた時によくわかったのは、自分がジャーナリストになっても、好きなように文章を書けるのではなく、ただ社会の人々と同じようにマモンに仕えるだけだということです。そもそも、文章を書くことを通して、本当に人間を助けることができるかどうか疑いました。人間に知識を与え、道徳を教えることはある程度、良い人間になるかもしれませんが、聖書に書かれているように、それはただ善悪知識の木の範囲の改善です。未信者から、信者になって、3年間召会生活の中で、神が人の中で働いたみわざを見た後、根本的に人を変えられるのは神の命、すなわちキリストであるということがわかりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主のあわれみでこのビジョンを見た後、この尊いキリストをさらに多くの人にもたらす負担を持つようになりました。そして祈りの中で、自分自身が訓練されて、キリストで構成される必要があると感じました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしの主キリスト・イエスを知る知識の卓越性のゆえに、すべての事を損失であると勘定します。その方のゆえに、わたしはすべての事で損失を被りましたが、それらをちりあくたと勘定します。それは、わたしがキリストを獲得するためであり。ピリピ 3:8&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この御言葉に触れ、自分の夢を捨てて、神の夢が私の夢となり、献身を更新して、全時間訓練に行くことにしました。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>主と兄弟姉妹の温かさに触れて</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/11-sister-i/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/11-sister-i/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私の学生生活、社会人生活は、人や環境に恵まれ、悩んだり落ち込んだり、ストレスを感じることがあまりなく毎日楽しく過ごしてきました。なので、私の生活には主が必要なかったのです。私にとって主はとても怖い存在でした。何か環境を与え、自分を困らせる方という風に思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな私に大きな転機がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年前、私は会社で事故に遭い、右手の中指と人差し指を切断してしまいました。病院に運ばれた時、医師からは「残念ながら切断した指はつきません。こちらで処分しますね」と言われました。その時の私は「まっ、くよくよしてもしょうがない。今の医療はすごく進んでるし、すぐ治るから全然大丈夫〜」と軽い気持ちでいました。もちろん怪我はすぐには治らず、今まで、楽しく生きてきた生活とは180度違う生活に変わってしまいました。可哀想な目で見られたり、心ないことを言われたり、今まで味わったことのない辛く悲しい思いをしました。その時、私は「これからは絶対に泣かない。自分1人で強く生きていこう」と決意しました。なので、主に向くことも祈ることもしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ある日、集会に行った時、兄弟姉妹達が私の所に来て、「よく来たね。主もきっと喜んでるよ。」と涙を流して私をむかえて下さいました。そして、私が召会生活していない間も、地元の兄弟姉妹はずっと私のことを祈って下さっていたことを知り、本当に嬉しかったです。でも、私はどうしても自分で主に祈ることができませんでした。兄弟姉妹は自分で祈ることのできない私のとなりで、私のために必死に祈ってくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今年2月、私は指を移植する手術をしました。手術台に上がった時、強く生きていこうと決意した私に、今までにない恐怖と不安が襲いかかりました。そこで初めて主に祈りました、「主よ私を助けて下さい。私はすごく怖く、とても不安です。どんな時も私と共にいて下さい。すべてのことをあなたに信頼します」。その時、心の中に今までに感じたことのない安心感があり涙がこぼれました。この経験を通して、召会生活に戻ることができ、また、いつでもどんな時も祈り、なんでも言える主が私の中にいることに、とても感謝しました。地元の兄弟姉妹が私のために祈り語って下さる姿を見て、私も主のことをもっと知って、語れるような姉妹になりたいと思い訓練に行くことを決断しました。主の恵みとあわれみにより、また、兄弟姉妹の祈りと支えにより訓練へと召されたことを主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;なぜなら、キリストの苦難がわたしたちにあふれているように、わたしたちの受ける慰めもまた、キリストを通してあふれているからです。Ⅱコリント1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　I姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>海外に逃げても、主はわたしの献身を忘れなかった</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/10-sister-y/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2012 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/10-sister-y/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしは台湾やアメリカの訓練生を見て、かっこいいと思い、親たちを喜ばせたかったこともあり、2005年に全時間訓練生の召しに自分をささげました。その時、「中学校を卒業して、高校を卒業して、大学を卒業したら、全時間訓練に行きます」と献身しました。 高校の時は純粋に主を追い求めなかったので、大学を合格した時は嬉しかったけれど、訓練が怖くなってきました。3・11の後は余震などで眠れなくなってしまい、大学を休学して海外に行きました。海外に移住しようと思い、大学を退学しましたが、ビザの関係で 日本に戻されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;日本に戻ってきて自分より若い姉妹たちが主を愛する姿に励まされ、うらやましいと思って、大学に再入学しました。 その後も何度か全時間訓練に行くことを献身しました。台湾や中国で訓練を受けたかったのですが、成就集会の後、青年合宿で日本の全時間訓練に行くことを決心しました。大学を卒業した兄弟姉妹やトレーナーの兄弟たちには、「卒業できるなら行きます。祈ってください」と言いました。大学を勧めてくれた姉妹や一緒に朝ごとをしてくれた姉妹やいつもいろいろな悩みを聞いてくれた姉妹たちと一緒に祈りました。また今、一緒に訓練を受けている姉妹から「一緒に訓練行こう！」というメールをもらって、彼女にとても励まされました。 先生から「あと２単位しか残ってないから、同じ教科の先生と相談して、卒業させよう」と言われましたが、自分の中では卒業できるかどうかは主の御手の中にあると思いました。主が訓練に行かせたいなら、卒業させてくれると思ったからです。無事に卒業が発表されて、大区の責任者の兄弟から 2、3回くらいメールや電話が来ました。そして、予備訓練の一週間前に申し込みました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主の慈愛が追いかけてきます。海外に逃げても、自分の献身を忘れても、主はわたしの献身を忘れませんでした。 彼はただヤコブを愛したように、わたしも愛してくれました。彼のあわれみと恵みによって、わたしは今訓練にあずかることができています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10期生　Y姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>祖母の神が私の神となった</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/11-sister-o/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/11-sister-o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私は未信者の父とクリスチャンの母の間に次女として生まれました。地元には健常者の集会がありません。しかし聴障の祖父母がクリスチャンであったので私は小学5年生の時にバプテスマされました。月に一度、隣の県から姉妹が来てくださり子供集会を開いてくださいました。子供集会といっても当時は姉と私と妹の三姉妹しかいませんでした。私は中学・高校に進学し、学校が忙しくなって、月1の子供集会へも行かなくなってしまいました。しかし5月と9月の特別集会には毎年必ず祖父母が連れていってくれました。地元の姉妹の友達がいなかった私はいつも妹と一緒にいました。私は祖母に幼いころから「訓練へ行きなさい」と言われ続けていたので、高校生になったころ自然と意識するようになっていました。しかし、集会も年2回しかいっておらず、友達もいなかった私が訓練へ行くとは考えられませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして大学生になったころ、祖母からの訓練の話がとても多くなりました。当時の私はこの世を謳歌しており楽しいはずでした。しかし何をしてもいつも何か虚しさに包まれ満たされない感覚がありました。それは主を入れる器官である霊が満たされていないからでした。満たされない部分を必死に弱さの中でもがいて、この世で満たそうとしていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんなとき関西の同世代の兄弟姉妹とのブレンディングに参加させていただきました。全く知らない子たちでその時初めて会った子たちなのに、とても楽しく今までに感じたことのない真の平安がありました。私は「これだ!!」と思いました。私が何をしても満たされなかった部分を唯一うめてくれたのは主だけでした。幼い頃から知っていた主がこの虚しさを満たしてくれるお方だと知った時、とても衝撃を受けました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は幼いころから言われ続けていたので、いつもどこかで大学を卒業後訓練へ行くものだと思っていました。はじめは祖母が喜んでくれるからという理由で訓練へ行きたいと思っていました。しかし、この頃には自らの意志で訓練へ行きたいと思うようになっていました。祖母の神が私の神となりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;義でありながらとても温かい無償の愛を感謝します。私が訓練へと召されたのは幼いころから顧みてくれた兄弟姉妹、同世代の姉妹たちの励まし、祖父母、主のあわれみのゆえです。このように周りに兄弟姉妹がいつもいてくれること本当に感謝します。召会は家です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼はすべてを造り、時にかなって美しくされた.また、彼は彼らの心に永遠を置かれた。伝道の書 3:11前半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;また、わたしは、あなたの内にある偽りのない信仰を思い起こしています.この信仰は、まずあなたの祖母ロイスとあなたの母ユニケに宿ったものですが、あなたにも宿っていると、わたしは確信しています。Ⅱテモテ 1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　O姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>時差ボケがきっかけで訓練へ</title>
      <link>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-e/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/testimonies/calling/17-sister-e/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;時差ボケで眠れず&#34;&gt;時差ボケで眠れず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加したいと思ったきっかけは、アナハイムでの12月訓練に参加した時のことです。訓練中に時差ボケが酷く、眠れない夜が続きました。不眠が続き、体にだるさを感じていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;心が主に向けられた&#34;&gt;心が主に向けられた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;しかし、主はそのような環境を通して、私が完全に主に心を向けるように導いてくれました。そして、この環境を通して私は毎日訓練の中で主に祈ることができ、主と親密で甘い関係を持つことができました。主が起こす一つ一つの環境には意味があることに気付きました。そして毎日主と親しい交わりをもつことで、非常にエンジョイがあり、気が付かないうちに、このような純粋で単純に神を追い求める生活をずっとしたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;主観的に経験したいと願い訓練への想いが強まる&#34;&gt;主観的に経験したいと願い、訓練への想いが強まる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;今までは母と一緒になんとなく集会に参加していましたが、私自身で神と祈り、交わりをもつことは少なかったです。なので、私自身で神をさらに追い求め、さらに主を主観的に経験したいと思うようになり、主との甘い時間をさらに多く持ちたいという願いをもちました。そして、全時間訓練に参加したいという想いが強くなっていきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;訓練への期待御言を蓄え主を生きる&#34;&gt;訓練への期待―御言を蓄え、主を生きる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さい頃から召会にいましたが、旧約聖書を一回も読み終えていません。自分が知っている御言葉も非常に少なく、今自分に一番必要なものは、神の言葉、知恵と啓示の霊だと感じています。訓練を通して、神の言葉をたくさん学び、暗記し、自分のものにしていきたいです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、自分自身を生きるのではなく、愛する主を生きることで、神が増し加わり、キリストを大きく表現する生活を持ちたいです。霊を活用し、神の命によって満たされることを願います。神の命で構成され、神の複製となり、十分に装備され、神に役立つ器になりたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;イエスは彼に言われた、「心を尽くし、魂を尽くし、思いを尽くして、主であるあなたの神を愛しなさい。マタイ 22:37&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生　E姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
