<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>兄弟 on 東京全時間訓練</title><link>https://tkhugo.amana.top/tags/%E5%85%84%E5%BC%9F/</link><description>Recent content in 兄弟 on 東京全時間訓練</description><generator>Hugo -- 0.151.0</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://tkhugo.amana.top/tags/%E5%85%84%E5%BC%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>言語と文化の壁を突破し、一つからだの流れにあずかる【台湾訓練】</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/good-land/transcend-the-barriers-and-join-the-flow-of-the-one-body/</link><pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/good-land/transcend-the-barriers-and-join-the-flow-of-the-one-body/</guid><description>&lt;p&gt;東京全時間訓練生は、11月10日から23日までの二週間、台湾の全時間訓練に参加しました。
わたしは、今回の台湾訓練で、一つからだの奉仕の中で、豊かなキリストを享受しました。
台湾の訓練に参加した当初、わたしは中国語ができないために、一つからだの流れに入り込み切れていないように感じていました。さらに、文化が異なる環境に慣れないこと、また整理整頓の方法が日本の訓練と違うことなど、戸惑うことがありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、祈りの中で主の御前に出たとき、主はわたしに「一つの流れにあずかりたいなら、自分の考えや方法をすべて下ろす必要がある」と語られました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そこで、すぐにこのことを悔い改め、自分の考えややり方を下ろし、完全に台湾の訓練に心を開いたときから、一つからだの流れを享受し始めました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;特に、召しの集会での奉仕を通して、わたしは豊かなキリストを享受しました。
最初は、召しの集会は台湾の訓練生のためのもので、自分とはあまり関係がないと思っていました。ところが、訓練センターの入口に並び、来られる方々を詩歌を歌って歓迎する奉仕に携わったとき、言語は異なっていても、一つ霊の中で奉仕している という強い感覚がありました。そこでわたしは、一つからだの奉仕にあずかっていると深く感じました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その奉仕の最中、啓示録第21章24節の御言葉が心に浮かびました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;諸国民はその光によって歩き、地の王たちは彼らの栄光をそこに携えて来る。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この節は、新エルサレムの外側にある新しい地に住んでいる諸国民と地の王たちが、彼らの栄光と誉れを都に携えてくることを啓示しています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは詩歌を歌って人々を迎えているという外面的な奉仕の背後で、諸国民を都へと導き入れるという「新エルサレムの前味い」 にあずかっていることを見ました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは今回、召しの集会は台湾の訓練生のためのものではなく、一つからだのためのものであり、またからだの中での奉仕は労苦ではなく、むしろ享受であることを学びました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;言語や文化が異なっていても、わたしたちはキリストの中では一つであり、同じ霊の中で主に仕える者たちです。わたしたちは、どこに行っても霊の中にいるなら、豊かなキリストを享受することができます！ハレルヤ！この宇宙的なからだの中に入れられていることを、主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生 Y兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>からだの交わりを通して願わせ働かれる神 ― ピリピ2:13の経験</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/good-land/god-who-works-in-us/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/good-land/god-who-works-in-us/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;なぜなら、神の大いなる喜びのために、願わせ働かせるのは、あなたがたの内で活動する神だからです。ピリピ2:13&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この御言葉は、キリストが命を与える霊と成り、わたしたちの内側に住んで活動していることを示しています。主ご自身が、わたしたちの内側で願わせ、働かせてくださいます。わたし自身の経験の中で、多くの場合、神はからだの交わりを通してこのことを行なわれると感じます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;先週、ニュージーランドから来たトビー兄弟と交わりを持つ機会がありました。内容は、この終わりの時代における全時間訓練の意義についてでした。兄弟は、全時間訓練の目的は外側の働きや活動にあるのではなく、「勝利者を生み出し、主の究極的な行動のために花嫁を用意すること」であると語られました。そして、その花嫁の用意とは日ごとの事柄であり、それによってわたしたちの内側が命としてのキリストに満たされることであると語られました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また兄弟は、三つのことに注意を払うべきであると言われました。それは、第一に「自分自身を空にすること」、第二に「重荷を下ろすこと」、第三に「日ごとの主に対処にアーメンすること」です。花嫁の用意、勝利者を生み出すことは、わたしたちの力や努力によるのではなく、日ごとに働かれる神に開き続けることであることを見ることができました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また兄弟は何度もわたしたちに「あなたたちは励まされるべきである」と語ってくださいました。それは、すべての聖徒がどのような環境にあっても、訓練生が多くても少なくても、「花嫁を用意する」という同じ目標のために向かっているからである、と言われました。わたしたちは多くの場合、見える環境や状況に一喜一憂してしまう弱さがありますが、いつも花嫁の用意の過程にいることを思い起こす必要があると感じました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしはこのようなからだの交わりを通して、花嫁の用意を整えるという願いがさらに強められました。今日、わたしたちはからだの時代にいます。からだからの豊かな供給を受け、わたしたちの内側で願わせ働かせる神に信頼して前進していきたいと願われました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生 Y兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【キリストのからだ】からだの感覚の中で生きる</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/%E3%82%AD%E3%83%AA%E3%82%B9%E3%83%88%E3%81%AE%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%AE%E6%84%9F%E8%A6%9A%E3%81%AE%E4%B8%AD%E3%81%A7%E7%94%9F%E3%81%8D%E3%82%8B/</link><pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/%E3%82%AD%E3%83%AA%E3%82%B9%E3%83%88%E3%81%AE%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%AE%E6%84%9F%E8%A6%9A%E3%81%AE%E4%B8%AD%E3%81%A7%E7%94%9F%E3%81%8D%E3%82%8B/</guid><description/></item><item><title>【志】小組を建ち上げ、責任感が生まれた</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/vision-01/</link><pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/vision-01/</guid><description>&lt;p&gt;前期まで共に歩んできた小組が一旦解消され、今期からは自分たち自身で新たな小組を立ち上げることとなりました。これまでは先輩の兄弟姉妹に導かれながら、比較的受け身の姿勢で小組集会に加わっていましたが、今期は祈りと交わりを通して自分たちが小組を担う側となり、主のからだの中での自分の役割や責任をより強く意識させられるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;はじめは不安や戸惑いもありましたが、互いに補い合いながら進める中で、自然と責任感が出始め、小組の中で奉仕に積極的に携わるようになりました。新人・福音友人を連れてくること、詩歌を選ぶこと、集会の内容、祈り読みする御言葉、集会を導き、時間配分、柔軟に聖霊の流れを重視することなど、愛の中でたくさん奉仕する実行がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、訓練生同士で互いに祈り合い、励まし合いながらそれぞれの賜物や機能を発揮することで、小組の集会において命の流れが豊かになり、福音の労苦の甲斐もあり、バプテスマを得ることが出来て、新人たちの霊も生かされるようになっていきました。小組の実行を通して、新人がそれぞれ少しずつ成長していく様子を見る中で、キリストのからだが少しずつ建て上げられていることを実感しています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ローマ12章4〜5節において、「私たちは一つのからだにあって、多くの肢体を持ち、そして機能において違いがあるが互いに肢体である」と語られています。私たちはそれぞれ異なる機能を持ちながらも、互いに助け合い、担い合うことができます。そして、ローマ7章4節には、「死人の中から復活された方に結び付けられたのは、私たちが神に対して実を結ぶためです」とあります。わたしたちの存在、行なうことはすべて、今や神と関係があります。そして神が、わたしたちの命の実、あふれ出として、わたしたちによってもたらされます。小組の実行を通して、私たちが神に対して豊かな実を結ぶ者とされることを切に願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今後も神の定められた道の訓練と実行において突破が与えられますように。神に仕える志をさらに与えてくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生 T兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【命】天然の熱心さが対処される</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/life-01/</link><pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/life-01/</guid><description>&lt;p&gt;今学期の訓練を通して、わたしは自分の内にある天然の熱心さが主によって照らされ、取り扱われ、命において造り変えられるという貴重な経験をしました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練が始まった当初、わたしの内側には訓練に対する強い熱意があり、それによってクラスにおいても福音においても、あらゆることにおいて前進したいという熱い思いがありました。しかし、団体生活の中でその熱意にしたがって行動すると、他の肢体と調和を取ることが困難であることに気づきました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その時のわたしは、熱心であること自体は良いことだと考えており、これが自分の天然の性情から出ているとは思っていませんでした。しかし、主との交わりの中で、この熱心さが霊からではなく、自分の古い人から出ていることが、徐々に明らかにされました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このことが明確に暴露されたのは、神のエコノミーのクラスで「ヤコブの手紙の結晶の学び」を通してでした。使徒行伝で見られるようにヤコブはとても熱心で敬虔であり、聖徒たちの間では敬われる存在でした。しかしヤコブの手紙には、多くの混合が見られます。それは、旧契約と新契約の混合、恵みと律法の混合、古い天然の人と新しく再生された人の混合です。彼の手紙は、クリスチャンの実行上の完成を重視しており、そこには &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な三一の分与&lt;/strong&gt; といった神のエコノミーに関する要素は、ほとんど見られませんでした。つまり、ヤコブの焦点は、律法を守ることによって敬虔な生活をすることにあり、彼は神のエコノミーのビジョンに対して曖昧でした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、神の永遠のエコノミーは、自己を改善し、敬虔な生活をすることではありません。神の永遠のエコノミーは、神聖な三一の分与の事柄です。うなわち、神の永遠のエコノミーにおける真の完成とは、 &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な命&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;十字架と復活の力&lt;/strong&gt; によって、 &lt;strong&gt;神聖な命と神聖な性質を持つ団体の神・人を生み出すこと&lt;/strong&gt; です。これは自己の努力や改善によって完成されるものではなく、キリストを生きることによって、また神聖な三一の分与によってのみ成し遂げられるものです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このビジョンを見たとき、わたしは、自己、天然の人、古い人には神のエコノミーにおいて地位がないことを知りました。さらに、わたしの天然の熱心さは、神の目的を成就するどころか、からだの「一」を破壊するものであることが示されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、わたしは主の前に出て、罪を告白し、悔い改め、日々霊の中で主との交わりを持ちました。すると、この天然の熱心さが徐々に対処されていくのを感じました。そして今では、以前のように他の肢体と組み合わされることが困難だと感じることはなくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;環境自体は変わっていませんが、自分と異なる性質を持つ人を受け入れられるようになったと感じます。これによって、その霊の一を保ち、一つ思いで前進することができるようになってきています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;コリント人への第二の手紙第3章18節はいいます、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはみな、主の栄光をおおいのない顔をもって、鏡のように見つめ、そして反映して、栄光から栄光へ、主と同じかたちへと徐々に造り変えられていきますが、それはまさに主なる霊からです。（Ⅱコリント3:18）&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の永遠のエコノミーの成就は、わたしたちの力によるのではありません。わたしたちができることは、日々主に開き、三一の神の神聖な分与を受けることです。これからも、この神聖な要素によって、絶えず造り変えられる経験をしていきたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生　Y兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>クリスチャンであることを誇れるようになりたくて</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-brother-k/</link><pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-brother-k/</guid><description>&lt;h3 id="チャーチキッズとして育ち教会が居場所"&gt;チャーチキッズとして育ち、教会が居場所&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さいころからチャーチキッズとして、子供小組やバイタル、家庭集会に参加してきました。小さいながら兄弟たちが楽しそうに食事をし、交わりを持ち、詩歌を歌っているのをみて、この繋がりが自分のいるべき場所だと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="友達で教会に行くのは僕ぐらいだった"&gt;友達で教会に行くのは僕ぐらいだった&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;ですが、大きくなるにつれて学校の友達で日曜日集会に行っているのは僕ぐらいということに気づきました。そのため、どんなにバイタルや家庭小組でエンジョイしても学校の友達には召会の話はできませんでした。親が奉仕者として召会に行っていたので中学高校の頃までは召会生活を送っていましたが、部活や学業が忙しくなり、友達との付き合いもあり、次第に召会生活から離れるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="戻るきっかけは在職者小組"&gt;戻るきっかけは、在職者小組&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そして社会人四年目の頃になった時、召会生活に戻るきっかけが与えられました。それはN兄弟に誘われて参加するようになった在職者小組です。在職者小組では比較的年が近い兄弟姉妹も参加しており、仕事での近況を話したり､持ち寄りで愛宴をしたり､一緒に詩歌を歌ったりして召会生活をアットホームな雰囲気の中で過ごすことが出来ました。私はここで召会生活での喜びを取り戻したと思います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、兄弟たちの勧めで上海へ在職者ブレンディングに参加したり、アナハイム冬の訓練に行ったりする中で「私は正常なクリスチャン生活を送れているのだろうか。熱心に聖書や書物を読んでいるわけではないし、主日や祈りの集会に毎回参加しているわけでもない。また預言を満足に語ることができるわけでもなく、福音もしたことがない。こんな状況の中、主が来られたらどう申し開きしたらよいのだろう」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;と思う様になりました。もちろん、できる限り主日に参加して預言を言ったり祈りの集会に出てみましたが長続きしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="卒業生の兄の後押しで踏み出す"&gt;卒業生の兄の後押しで、踏み出す&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そんなとき、兄から全時間訓練に参加してみてはとの誘いが来たので、訓練に行くことに決めました。訓練では中途半端なクリスチャンから脱してクリスチャンであることを誇れるようになり、主から受けたタラントを増やすことのできる者となれますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　K兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>九段会館での訓練生の姿に憧れて</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/13-brother-s/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/13-brother-s/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは自分があわれもうとする者をあわれみ、慈しもうとする者を慈しむ。ローマ9:15&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;h3 id="九段会館での訓練生に憧れを抱く"&gt;九段会館での訓練生に憧れを抱く&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;神の主権あるあわれみのゆえに主に感謝します。私はチャーチキッズとして育ちました。小学校の頃、同年代の兄弟姉妹と詩歌を歌うのがとても楽しかったのを今でも覚えています。個人的にも聖書を読み、祈り、とても主を享受していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして中学一年生の特別集会、当時はまだ九段会館でしたが、そこでの訓練生の展覧が幼い私にはとても印象的でした。詩歌265番を歌いながら入場してくる訓練生に憧れを抱きました。中高生ブレンディングでとても主を享受している訓練生を見て、自分もあのようになりたいと思いました。そして、大学を卒業したら訓練に行きたいです、という献身もしました。その頃から私の内側には訓練に行きたいという願いがずっとありました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="離れつつも主を享受した甘さは忘れられず"&gt;離れつつも、主を享受した甘さは忘れられず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;しかし、高校生になった頃から召会生活があまり楽しくなくなりました。兄弟姉妹にも徐々に閉ざすようになりました。そして大学生になり、忙しい部活にも所属し、何とかギリギリで召会にいる、そのような状態になりました。一方で、そのような状態でも自分には主が必要であることは漠然と感じており、以前主を享受したこと、そしてその甘さ、素晴らしさを忘れることは出来ませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;なので、自ら選んで部活に所属し、この世で忙しくしていたにも関わらず、「何の妨げもなくただひたすら主を享受できる訓練はどんなに素晴らしいだろうか」とずっと思っていました。　主はわたしをあわれんでくださり、召会にとどめ、訓練参加への願いを保ち、そして実際に全時間訓練へと導いて下さいました。主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2021年02月04日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>復活の力で前進し、召会生活のために訓練へ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-brother-w/</link><pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-brother-w/</guid><description>&lt;p&gt;主の恵みと兄弟姉妹の多くの祈り、また支えがあり、このように訓練があることを感謝します。私は2年間の在職生活を経て、訓練へ導かれました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="二年間の在職生活で後退していた"&gt;二年間の在職生活で後退していた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;在職時は仕事に追われる日々で、兄弟姉妹と交わる機会は在職前に比べて、極端に減っていきました。主日の集会だけでなく、特別集会やブレンディングの機会等にも参加できなくなり、私の召会生活は日に日に後退していきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="個人的な不安から召会全体に対する不安へ"&gt;個人的な不安から召会全体に対する不安へ&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;2019年になり、在職3年目に差しかかろうとしていた時、来年度の進退を考えていました。その時、このまま召会生活が後退し続けたら、私を含め、特に掛川にいる他の若い兄弟たちはどうなってしまうのかと、今後の召会生活に対して不安を感じるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="享受が増すにつれて供給が押し寄せる"&gt;享受が増すにつれて供給が押し寄せる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;そのように感じ始めた頃から、11月の東海・全国特別集会への参加に始まり、冬の中高生バイタルへの参加、結婚集会への参加、同年代の兄弟たちとの電話での交わり、掛川での集会の中で、今までになく主を享受し始めるようになりました。不思議と環境が起こされ始め、また内側からも何か湧き上がるものがあり、ただその環境に開くだけで、多く供給が押し寄せてきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="主からの促しに逆らうことができず"&gt;主からの促しに逆らうことができず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;訓練に行くにあたって、「上司に怒られるんじゃないか」「姉と同期になるのは避けたい」「こんな状態で訓練やっていけるのだろうか」と不安に思うこと、妨げもありましたが、日ごとに享受が増し加わる中で、主からの促しに逆らうことはできませんでした。そして、この職場にとどまり続けることはできないと感じ、訓練への参加を決めました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;キリストと彼の復活の力と彼の苦難の交わりとを知り、彼の死に同形化されて、　ピリピ3:10&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主に感謝します。私たちはキリストの復活の力にあずかり、またそれを享受する時、彼の苦難にあずかり、彼の死に同形化され、十字架につけられた命を生きることができます。私たちは、からだの中で、復活の力の実際であるその霊の供給にあずかる時、前進を持つことができます。この2年間、キリストのからだの建造の為に、多くの兄弟姉妹とブレンディングされ、からだの一を享受することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【成就訓練集会の証し】第一弾：主の愛に押し迫られて</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/161k-2/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/161k-2/</guid><description>&lt;p&gt;わたしはチャーチキッズとして長く召会生活にかかわってきましたが、集会を避けていた時期もあり、主の事を語ったり、祈ったり、牧養したり、福音を伝えたりすることはできませんでした。ですので、集会に参加しても詩歌を歌う以外、何も楽しくはありませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、訓練に参加するようになってこのことは大きく変わりました。一番に変わったのは、霊を活用することです。霊を活用すれば苦手な訓練のクラスや福音の時に自分では逃げてしまいそうな状況でも、主と共に行うことが出来ます。霊を活用する最も良い方法は、起きてまず主の名を呼ぶことです。そうすれば、私たちの霊は主で満たされ活力となります。霊で満たされれば、詩歌を歌う時でさえいつも以上に主をエンジョイすることができます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして、祈りにおいても変えられました。日常の祈り、個人の祈り、長時間の祈りを通して主との間にあった覆いが取り除かれ、祈れば祈るほど主と親密な甘い関係となっています。わたしは訓練に入るまでは場当たり的に祈ることしかできませんでした。ですが、日々主の名を呼び、全存在を主に向けて深く祈るとき、内から主が言葉となって、主の負担、みこころを祈り出すことが出来るようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このように成長できたのは、私の努力によってではありません。ただ、主の愛によって押し迫られ訓練に参加したからです。訓練に入ってからも主の愛によって、行動させられ成長したのです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;コリント人への第一の手紙第3章6節は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは植え、アポロは水を注ぎました。しかし、神が成長させてくださったのです。Ⅰコリント 3:6&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主に押し迫られ全時間訓練に願いを持った人は主の導きに従って訓練に来てください。ハレルヤ！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期　K兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>主の愛に動機づけられささげる</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-brother-w/</link><pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-brother-w/</guid><description>&lt;p&gt;私が訓練への参加を決心したのは、在職2年目 の11月頃でした。その頃、浜松で全国特別集会が 開かれ、メッセージでの語りかけや奉仕にあずかる中で、内側が照らされ、訓練の必要を感じ、訓練への参加を決心しました。私の職場では11月に上司との中間面談があり、その時に訓練に参加する旨を上司に伝えようと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、面談の前に、同じ現場の先輩が産休に入り、また別の2人の先輩が退職することを聞きました。それを聞いた時、非常に失望し、訓練へ参加することを完全に諦めてしまいました。しかし、 この環境はわたしを、最も親密で、愛情に満ちた主との交わりへともたらしました。あらゆることを主に告白し、悔い改め、時間を費やして主と交わりました。その中で与えられた御言がローマ 8:39でした。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;高いものも、深いものも、他のどんな被造物も、わたしたちの主キリスト・イエスにある神の愛から、わたしたちを引き離すことはできないと、わたしは確信するからです。ローマ 8:39&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;このような主の愛が、わたしに主を愛させ、動機付けて主にささげさせました。その後、私は3月の予備訓練から参加することができました。私は今尚、主にささげることは甘く、素晴らしい特権であると証しすることができます。主を愛する者には、すべてが共に働いて益となることをわたしたちは知っています。ですから、主にささげることは決して無駄ではありません。主を愛する青年の兄弟姉妹の前途を、主が祝福してくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　W兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>主をエンジョイした甘さを思い出して</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/131s/</link><pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/131s/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは自分があわれもうとする者をあわれみ、慈しもうとする者を慈しむ。ローマ9:15&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の主権あるあわれみのゆえに主に感謝します。私はチャーチキッズとして育ちました。小学校の頃、同年代の兄弟姉妹と詩歌を歌うのがとても楽しかったのを今でも覚えています。個人的にも聖書を読み、祈り、とても主を享受していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして中学一年生の特別集会、当時はまだ九段会館でしたが、そこでの訓練生の展覧が幼い私にはとても印象的でした。詩歌265番を歌いながら入場してくる訓練生に憧れを抱きました。中高生ブレンディングでとても主を享受している訓練生を見て、自分もあのようになりたいと思いました。そして、大学を卒業したら訓練に行きたいです、という献身もしました。その頃から私の内側には訓練に行きたいという願いがずっとありました。しかし、高校生になった頃から召会生活があまり楽しくなくなりました。兄弟姉妹にも徐々に閉ざすようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして大学生になり、忙しい部活にも所属し、何とかギリギリで召会にいる、そのような状態になりました。一方で、そのような状態でも自分には主が必要であることは漠然と感じており、以前主を享受したこと、そしてその甘さ、素晴らしさを忘れることは出来ませんでした。なので、自ら選んで部活に所属し、この世で忙しくしていたにも関わらず、「何の妨げもなくただひたすら主を享受できる訓練はどんなに素晴らしいだろうか」とずっと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主はわたしをあわれんでくださり、召会にとどめ、訓練参加への願いを保ち、そして実際に全時間訓練へと導いて下さいました。主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>集中講義で見いだした、訓練を選ぶのに至る道</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/13-brother-s/</link><pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/13-brother-s/</guid><description>&lt;p&gt;わたしは大学二年生の時、東京全時間訓練の集中講義に参加しました。そこで印象付けられたのは、主イエス・キリストを享受することによって、主の選択を取ることができる、ということでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;イザヤ7:15は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼はバターと蜜を食べ、いかに悪を捨て、善を選ぶかを知るに至る。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;バターは神の恵みを示し、蜜は神の愛を示します。神の恵みと神の愛を日々享受することによって、神の選択を取ることができます。私はこれを聞いた時、まだ進路について何も考えていませんでした。しかし、主に献げたい気持ちはありましたので、選択を迫られた時に主の選択を取れるよう、毎日とにかく主を享受しようと決意しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;日々主を享受していく中で、進路の選択を迫られて主の御前に持ち出したとき、全時間訓練に行くことに平安があり、またそれを選択することに抵抗はありませんでした。私たちは日々主を享受することによって、主の選択を取ることができます。ハレルヤ！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年10月31日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第13期生　S兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>不信仰は信仰に変わる</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/141o-2/</link><pubDate>Sat, 15 Sep 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/141o-2/</guid><description>&lt;p&gt;小さい頃から祖父の影響により訓練に入ることを願っていました。そして、大学の四年間が終わり3月の下旬にとうとう待ち望んでいた全時間訓練が始まりました。しかし、初日の予備訓練でのクラスが終わり、自分はついていけるのか?やっていけるのか?と不安にさせられるような考えが次々と出てきました。その時は、自分がどうであるとか、自分には〇〇がないとか、自分にはできそうもないとか、自分が…自分が…と完全に自分が中心になってしまっていました。自分が評価基準になっており、その時は信仰というものはなくなっていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、予備訓練を通して多くの供給を受けることによってわたしの状態というのは少しずつ変わっていきました。あるクラスの中でトレーナーの兄弟は主の御名を呼ぶことと祈り読みについて交わってくださいました。そして、次の日の朝ごとの時にいつも呼んでいるような形式的にではなく、霊を活用して大声で主の名を呼び、祈り読みをすることを実行しました。それによって、自分自身に向けられていた目が段々と主に向くようになっていきました。そして、予備訓練が終わる頃には訓練に対する恐怖感や不信仰は払拭されました。このことによって不信仰は信仰へと変えられました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしたちの信仰の創始者、また完成者であるイエスを、ひたすら見つめていなさい。ヘブル 12:2&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;とあるように神だけが信仰の源です。もしわたしたちが信仰を持とうとするなら、神の言葉に行き、祈る必要があります。信仰の源が与えられていることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第14期生 O兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>祖父の励まされ、歴代の卒業生の輝いていた姿を見て</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/14-brother-o/</link><pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/14-brother-o/</guid><description>&lt;p&gt;わたしが東京全時間訓練に行くことを決めたのには２つの理由があります。 １つ目は、わたしの祖父によります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが今日、あなたに命じるこれらの言葉を、あなたの心にとめなければならない． これをあなたの子供たちに努めて教え、あなたが家に座っている時も道 を旅する時も、横になる時も起きている時も、これについて語らなければならない。申命記 6:6-7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしはクリスチャン家庭に生まれ、幼少の頃から祖父には全時間訓練に行くように上述の節ほどではありませんが告げられていました。祖父はこのことにおいてとても熱心で、その当時は日本に全時間訓練はなかったのですが、５～６歳程度のわたしに「アメリカの全時間訓練に行きなさい。しかし、そのためには４年大学を卒業していなくてはいけない。だから、アメリカの大学に進学しなさい。」とさえ言っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このような祖父からのキリストに満ちた語りかけもあり、幼少期のわたしは全時間訓練に行くことはクリスチャン生活において一般的なこと・当然のことであるという認識を持っていました。十数年後の今においてもこの影響は強く残っており、実際に全時間訓練に参加することができました。このことで主と祖父に強く感謝しています。 ２つ目は、歴代の東京全時間訓練の訓練生と卒業生によります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;むしろ、わたしたちはあなたがたの間で、養う母が自分の子供たちをはぐくむように優しくしました。 このように、あなたがたを慕わしく思っていたので、わたしたちはあなたがたに、神の福音だけでなく、自分の命までも、大いに喜んで分け与えようとしたのです。それは、あなたがたがわたしたちにとって愛する 者となったからです。Ⅱテサロニケ 2:7-8&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;２００５年に東京において全時間訓練が開始されました。その中で、わたしは東京に住んでいたこともあり１期生～１３期生までの多くの 兄弟姉妹たちを見てきました。幼少期の頃から全時間訓練に行くことを決めていたわたしにとって彼らは関心の的であり、憧れの存在でもありました。わたしから見て、主を享受し追い求めている彼らの姿は、とても輝いており、尊い模範でした。また、全時間訓練生や訓練卒業生と関 わる機会も多かったこともあり、その度に彼らから養い、育み、励まし、 助けを受けることができました。このような彼らとの交わりや顧みを通して自分に欠けているものが多くあることを照らされ全時間訓練への願いや必要性がさらにいっそう強められました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;14期生　O兄弟&lt;/p&gt;</description></item><item><title>在職者から訓練へ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/9-brother-t/</link><pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/9-brother-t/</guid><description>&lt;p&gt;わたしが全時間訓練に参加するきっかけとなったのは、 ２０１２年１２月に名古屋で行われた全時間訓練生による集会の後、 兄弟たちに勧められたのがきっかけでした。５年程前ショートタームで ３ヶ月ほど訓練にあずかった時、数人の兄弟たちから訓練の継続を勧められたのですが、当時わたしは年齢的に見ても「今から訓練で２年間を捧げることは難しい」と判断し訓練の継続を断念しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、地元に戻り在職者として会社勤めをしていたのですが、ある日会社の同僚が「定年退職後どのように生活し老後を迎えたら良いのか考えると不安だ」と毎日のように話しているのを聞いて、わたしも自分の将来を真剣に考えるようになりました。 「このまま自分の為だけに生きて人生の最期は虚しくならないだろうか？どうせ一度きりの人生なら、自分の生涯すべてキリストにささげて終わりにしよう！」と決意し、地元の兄弟たちや諸地方の兄弟たちと訓練に対する願いを交わり、徐々に訓練への道が開かれてきました。兄弟たちと交わりを開始した当初は、解決しなくては訓練に参加できない問題が多くあり、そんな中気持ちが弱くなることも多くあったのですが、からだの兄弟姉妹の祈りと支えによって道が完全に開かれ、訓練に参加できたことを心から主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;イエスは彼らを見つめて言われた、『それは人にはできないが、神にはすべての事ができる』。マタイ 19:26&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;全時間訓練に召されて、訓練に参加する前も参加した後も「自分にはできない！」と思えることを多くの時経験します。しかし主に信頼して主に従うなら、「人にはできないが、すべての事ができる神」を経験することができます。そんな素晴らしい主なる神を経験することができる場所、それが東京全時間訓練です。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9期生　T兄弟&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>