<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>21期生 on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:1314/tags/21%E6%9C%9F%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 21期生 on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 11:54:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1314/tags/21%E6%9C%9F%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>からだの交わりを通して願わせ働かれる神 ― ピリピ2:13の経験</title>
      <link>http://localhost:1314/testimonies/good-land/god-who-works-in-us/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:54:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1314/testimonies/good-land/god-who-works-in-us/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;なぜなら、神の大いなる喜びのために、願わせ働かせるのは、あなたがたの内で活動する神だからです。ピリピ2:13&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この御言葉は、キリストが命を与える霊と成り、わたしたちの内側に住んで活動していることを示しています。主ご自身が、わたしたちの内側で願わせ、働かせてくださいます。わたし自身の経験の中で、多くの場合、神はからだの交わりを通してこのことを行なわれると感じます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;先週、ニュージーランドから来たトビー兄弟と交わりを持つ機会がありました。内容は、この終わりの時代における全時間訓練の意義についてでした。兄弟は、全時間訓練の目的は外側の働きや活動にあるのではなく、「勝利者を生み出し、主の究極的な行動のために花嫁を用意すること」であると語られました。そして、その花嫁の用意とは日ごとの事柄であり、それによってわたしたちの内側が命としてのキリストに満たされることであると語られました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また兄弟は、三つのことに注意を払うべきであると言われました。それは、第一に「自分自身を空にすること」、第二に「重荷を下ろすこと」、第三に「日ごとの主に対処にアーメンすること」です。花嫁の用意、勝利者を生み出すことは、わたしたちの力や努力によるのではなく、日ごとに働かれる神に開き続けることであることを見ることができました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また兄弟は何度もわたしたちに「あなたたちは励まされるべきである」と語ってくださいました。それは、すべての聖徒がどのような環境にあっても、訓練生が多くても少なくても、「花嫁を用意する」という同じ目標のために向かっているからである、と言われました。わたしたちは多くの場合、見える環境や状況に一喜一憂してしまう弱さがありますが、いつも花嫁の用意の過程にいることを思い起こす必要があると感じました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしはこのようなからだの交わりを通して、花嫁の用意を整えるという願いがさらに強められました。今日、わたしたちはからだの時代にいます。からだからの豊かな供給を受け、わたしたちの内側で願わせ働かせる神に信頼して前進していきたいと願われました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生 Y兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【キリストのからだ】からだの感覚の中で生きる</title>
      <link>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/%E3%82%AD%E3%83%AA%E3%82%B9%E3%83%88%E3%81%AE%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%AE%E6%84%9F%E8%A6%9A%E3%81%AE%E4%B8%AD%E3%81%A7%E7%94%9F%E3%81%8D%E3%82%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:28:54 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/%E3%82%AD%E3%83%AA%E3%82%B9%E3%83%88%E3%81%AE%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%8B%E3%82%89%E3%81%A0%E3%81%AE%E6%84%9F%E8%A6%9A%E3%81%AE%E4%B8%AD%E3%81%A7%E7%94%9F%E3%81%8D%E3%82%8B/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>【志】小組を建ち上げ、責任感が生まれた</title>
      <link>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/vision-01/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:28:54 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/vision-01/</guid>
      <description>&lt;p&gt;前期まで共に歩んできた小組が一旦解消され、今期からは自分たち自身で新たな小組を立ち上げることとなりました。これまでは先輩の兄弟姉妹に導かれながら、比較的受け身の姿勢で小組集会に加わっていましたが、今期は祈りと交わりを通して自分たちが小組を担う側となり、主のからだの中での自分の役割や責任をより強く意識させられるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;はじめは不安や戸惑いもありましたが、互いに補い合いながら進める中で、自然と責任感が出始め、小組の中で奉仕に積極的に携わるようになりました。新人・福音友人を連れてくること、詩歌を選ぶこと、集会の内容、祈り読みする御言葉、集会を導き、時間配分、柔軟に聖霊の流れを重視することなど、愛の中でたくさん奉仕する実行がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、訓練生同士で互いに祈り合い、励まし合いながらそれぞれの賜物や機能を発揮することで、小組の集会において命の流れが豊かになり、福音の労苦の甲斐もあり、バプテスマを得ることが出来て、新人たちの霊も生かされるようになっていきました。小組の実行を通して、新人がそれぞれ少しずつ成長していく様子を見る中で、キリストのからだが少しずつ建て上げられていることを実感しています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ローマ12章4〜5節において、「私たちは一つのからだにあって、多くの肢体を持ち、そして機能において違いがあるが互いに肢体である」と語られています。私たちはそれぞれ異なる機能を持ちながらも、互いに助け合い、担い合うことができます。そして、ローマ7章4節には、「死人の中から復活された方に結び付けられたのは、私たちが神に対して実を結ぶためです」とあります。わたしたちの存在、行なうことはすべて、今や神と関係があります。そして神が、わたしたちの命の実、あふれ出として、わたしたちによってもたらされます。小組の実行を通して、私たちが神に対して豊かな実を結ぶ者とされることを切に願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今後も神の定められた道の訓練と実行において突破が与えられますように。神に仕える志をさらに与えてくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生 T兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【命】天然の熱心さが対処される</title>
      <link>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/life-01/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:10:08 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1314/testimonies/eight-aspects/life-01/</guid>
      <description>&lt;p&gt;今学期の訓練を通して、わたしは自分の内にある天然の熱心さが主によって照らされ、取り扱われ、命において造り変えられるという貴重な経験をしました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練が始まった当初、わたしの内側には訓練に対する強い熱意があり、それによってクラスにおいても福音においても、あらゆることにおいて前進したいという熱い思いがありました。しかし、団体生活の中でその熱意にしたがって行動すると、他の肢体と調和を取ることが困難であることに気づきました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その時のわたしは、熱心であること自体は良いことだと考えており、これが自分の天然の性情から出ているとは思っていませんでした。しかし、主との交わりの中で、この熱心さが霊からではなく、自分の古い人から出ていることが、徐々に明らかにされました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このことが明確に暴露されたのは、神のエコノミーのクラスで「ヤコブの手紙の結晶の学び」を通してでした。使徒行伝で見られるようにヤコブはとても熱心で敬虔であり、聖徒たちの間では敬われる存在でした。しかしヤコブの手紙には、多くの混合が見られます。それは、旧契約と新契約の混合、恵みと律法の混合、古い天然の人と新しく再生された人の混合です。彼の手紙は、クリスチャンの実行上の完成を重視しており、そこには &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な三一の分与&lt;/strong&gt; といった神のエコノミーに関する要素は、ほとんど見られませんでした。つまり、ヤコブの焦点は、律法を守ることによって敬虔な生活をすることにあり、彼は神のエコノミーのビジョンに対して曖昧でした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、神の永遠のエコノミーは、自己を改善し、敬虔な生活をすることではありません。神の永遠のエコノミーは、神聖な三一の分与の事柄です。うなわち、神の永遠のエコノミーにおける真の完成とは、 &lt;strong&gt;三一の神&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;すべてを含むキリスト&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;究極的に完成されたその霊&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;神聖な命&lt;/strong&gt;、 &lt;strong&gt;十字架と復活の力&lt;/strong&gt; によって、 &lt;strong&gt;神聖な命と神聖な性質を持つ団体の神・人を生み出すこと&lt;/strong&gt; です。これは自己の努力や改善によって完成されるものではなく、キリストを生きることによって、また神聖な三一の分与によってのみ成し遂げられるものです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このビジョンを見たとき、わたしは、自己、天然の人、古い人には神のエコノミーにおいて地位がないことを知りました。さらに、わたしの天然の熱心さは、神の目的を成就するどころか、からだの「一」を破壊するものであることが示されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、わたしは主の前に出て、罪を告白し、悔い改め、日々霊の中で主との交わりを持ちました。すると、この天然の熱心さが徐々に対処されていくのを感じました。そして今では、以前のように他の肢体と組み合わされることが困難だと感じることはなくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;環境自体は変わっていませんが、自分と異なる性質を持つ人を受け入れられるようになったと感じます。これによって、その霊の一を保ち、一つ思いで前進することができるようになってきています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;コリント人への第二の手紙第3章18節はいいます、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはみな、主の栄光をおおいのない顔をもって、鏡のように見つめ、そして反映して、栄光から栄光へ、主と同じかたちへと徐々に造り変えられていきますが、それはまさに主なる霊からです。（Ⅱコリント3:18）&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の永遠のエコノミーの成就は、わたしたちの力によるのではありません。わたしたちができることは、日々主に開き、三一の神の神聖な分与を受けることです。これからも、この神聖な要素によって、絶えず造り変えられる経験をしていきたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;21期生　Y兄弟&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
