<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>11期生 on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:56195/tags/11%E6%9C%9F%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 11期生 on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:56195/tags/11%E6%9C%9F%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>主と兄弟姉妹の温かさに触れて</title>
      <link>http://localhost:56195/testimonies/calling/11-sister-i/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:56195/testimonies/calling/11-sister-i/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私の学生生活、社会人生活は、人や環境に恵まれ、悩んだり落ち込んだり、ストレスを感じることがあまりなく毎日楽しく過ごしてきました。なので、私の生活には主が必要なかったのです。私にとって主はとても怖い存在でした。何か環境を与え、自分を困らせる方という風に思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな私に大きな転機がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年前、私は会社で事故に遭い、右手の中指と人差し指を切断してしまいました。病院に運ばれた時、医師からは「残念ながら切断した指はつきません。こちらで処分しますね」と言われました。その時の私は「まっ、くよくよしてもしょうがない。今の医療はすごく進んでるし、すぐ治るから全然大丈夫〜」と軽い気持ちでいました。もちろん怪我はすぐには治らず、今まで、楽しく生きてきた生活とは180度違う生活に変わってしまいました。可哀想な目で見られたり、心ないことを言われたり、今まで味わったことのない辛く悲しい思いをしました。その時、私は「これからは絶対に泣かない。自分1人で強く生きていこう」と決意しました。なので、主に向くことも祈ることもしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ある日、集会に行った時、兄弟姉妹達が私の所に来て、「よく来たね。主もきっと喜んでるよ。」と涙を流して私をむかえて下さいました。そして、私が召会生活していない間も、地元の兄弟姉妹はずっと私のことを祈って下さっていたことを知り、本当に嬉しかったです。でも、私はどうしても自分で主に祈ることができませんでした。兄弟姉妹は自分で祈ることのできない私のとなりで、私のために必死に祈ってくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今年2月、私は指を移植する手術をしました。手術台に上がった時、強く生きていこうと決意した私に、今までにない恐怖と不安が襲いかかりました。そこで初めて主に祈りました、「主よ私を助けて下さい。私はすごく怖く、とても不安です。どんな時も私と共にいて下さい。すべてのことをあなたに信頼します」。その時、心の中に今までに感じたことのない安心感があり涙がこぼれました。この経験を通して、召会生活に戻ることができ、また、いつでもどんな時も祈り、なんでも言える主が私の中にいることに、とても感謝しました。地元の兄弟姉妹が私のために祈り語って下さる姿を見て、私も主のことをもっと知って、語れるような姉妹になりたいと思い訓練に行くことを決断しました。主の恵みとあわれみにより、また、兄弟姉妹の祈りと支えにより訓練へと召されたことを主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;なぜなら、キリストの苦難がわたしたちにあふれているように、わたしたちの受ける慰めもまた、キリストを通してあふれているからです。Ⅱコリント1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　I姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>祖母の神が私の神となった</title>
      <link>http://localhost:56195/testimonies/calling/11-sister-o/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 00:00:00 +0900</pubDate>
      <guid>http://localhost:56195/testimonies/calling/11-sister-o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;私は未信者の父とクリスチャンの母の間に次女として生まれました。地元には健常者の集会がありません。しかし聴障の祖父母がクリスチャンであったので私は小学5年生の時にバプテスマされました。月に一度、隣の県から姉妹が来てくださり子供集会を開いてくださいました。子供集会といっても当時は姉と私と妹の三姉妹しかいませんでした。私は中学・高校に進学し、学校が忙しくなって、月1の子供集会へも行かなくなってしまいました。しかし5月と9月の特別集会には毎年必ず祖父母が連れていってくれました。地元の姉妹の友達がいなかった私はいつも妹と一緒にいました。私は祖母に幼いころから「訓練へ行きなさい」と言われ続けていたので、高校生になったころ自然と意識するようになっていました。しかし、集会も年2回しかいっておらず、友達もいなかった私が訓練へ行くとは考えられませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして大学生になったころ、祖母からの訓練の話がとても多くなりました。当時の私はこの世を謳歌しており楽しいはずでした。しかし何をしてもいつも何か虚しさに包まれ満たされない感覚がありました。それは主を入れる器官である霊が満たされていないからでした。満たされない部分を必死に弱さの中でもがいて、この世で満たそうとしていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんなとき関西の同世代の兄弟姉妹とのブレンディングに参加させていただきました。全く知らない子たちでその時初めて会った子たちなのに、とても楽しく今までに感じたことのない真の平安がありました。私は「これだ!!」と思いました。私が何をしても満たされなかった部分を唯一うめてくれたのは主だけでした。幼い頃から知っていた主がこの虚しさを満たしてくれるお方だと知った時、とても衝撃を受けました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は幼いころから言われ続けていたので、いつもどこかで大学を卒業後訓練へ行くものだと思っていました。はじめは祖母が喜んでくれるからという理由で訓練へ行きたいと思っていました。しかし、この頃には自らの意志で訓練へ行きたいと思うようになっていました。祖母の神が私の神となりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;義でありながらとても温かい無償の愛を感謝します。私が訓練へと召されたのは幼いころから顧みてくれた兄弟姉妹、同世代の姉妹たちの励まし、祖父母、主のあわれみのゆえです。このように周りに兄弟姉妹がいつもいてくれること本当に感謝します。召会は家です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼はすべてを造り、時にかなって美しくされた.また、彼は彼らの心に永遠を置かれた。伝道の書 3:11前半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;また、わたしは、あなたの内にある偽りのない信仰を思い起こしています.この信仰は、まずあなたの祖母ロイスとあなたの母ユニケに宿ったものですが、あなたにも宿っていると、わたしは確信しています。Ⅱテモテ 1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　O姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
