<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>姉妹 on 東京全時間訓練</title><link>https://tkhugo.amana.top/tags/%E5%A7%89%E5%A6%B9/</link><description>Recent content in 姉妹 on 東京全時間訓練</description><generator>Hugo -- 0.151.0</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://tkhugo.amana.top/tags/%E5%A7%89%E5%A6%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【志】放蕩娘だったわたしが主に仕える「志」を持つ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/20-sister-on-vision/</link><pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/20-sister-on-vision/</guid><description>&lt;p&gt;わたしは主を獲得しようと日々主を追い求めていますが、それはまず主がわたしを捕らえてくださったからです。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは、すでに得たとか、すでに完成されているとか言うのではありません．わたしは、それを捕らえようと追い求めているのですが、それはわたしが、キリスト・イエスによって捕らえられているからです。ピリピ 3:12&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主はわたしを選び、召し、訓練に導いてくださいました。放蕩娘だったわたしを見捨てず、絶えずあわれみと愛を注ぎ、主への愛と召会生活を回復してくださいました。訓練の中で、変動があるわたしに対して、主は変わらず大きな愛でわたしを包み、主の中にとどめてくださったことを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今期から地元であるつくばに在る召会に派遣され、小組や奉仕を通して兄弟姉妹と交わる中で、兄弟姉妹のご家族の救いに関する主の負担がわたしにも注がれました。以前のわたしは、主に仕えるにはあまりにも力不足で、役に立たないと感じ、志を持つことすらできませんでした。しかし、多くの地方召会を訪問し、兄弟姉妹を通して表現される神がどれだけ愛があり、温かさに触れ、この温かさに、まだ救われていないご家族にも触れてほしいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今期最後の長時間の祈りで、今後の進路を主に尋ねていたとき、つくばの兄弟姉妹のご家族の救いが思い起こされました。主はわたしに負担をさらに注入してくださり、つくばに在る召会で、主の行動のために一ヶ月ささげ、協力したいという志を与えてくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ただ、あなたがたはその信仰の中に居続け、土台づけられて動揺することなく、すでに聞いた福音の望みから動かされることがないようにしなさい．この福音は天の下の全被造物に宣べ伝えられ、わたしパウロは、その奉仕者となったのです。コロサイ 1:23&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;今のわたしの度量の中で、主に仕え、主が注入してくださった信仰と負担を持って、主に全存在をささげて奉仕します！主が絶えずわたしの志を保ってくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生　E姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【真理】思いを霊につけることで、神からの啓示を理解する</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/truth-01/</link><pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/truth-01/</guid><description>&lt;p&gt;「キリストを命として経験する」クラスで、人の三部分霊・魂・体の各機能について学びました。その中で思いを対処する項目に、「神の事柄が感じられるのは、わたしたちの霊の中の直覚の機能によりますが、それらが理解されるのは、わたしたちの知性（思い）の中の理解力の機能による」ことが書かれていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしはこのことを知識として理解はしたものの、実際に、霊で主から直覚があった時にそれを理解することができず、またうまく言語化できませんでした。わたしは、主に必死で尋ね求めました。「主よ、霊で啓示されていることをわたしはなぜ実際に理解することができないのでしょうか。どのようにしたら言語化することができるのでしょうか。」主はわたしにコロサイ人への手紙第2章2節を通して、実際へと導いてくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;それは、彼らの心が慰められ、彼らが愛の中で結び合わされ、理解力から来る全き確信のあらゆる豊富へと至るため、すなわち、神の奥義なるキリストを知る全き知識へと至るためです。コロサイ 2:2&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この御言のフットノートには、わたしたちの思いを正しく機能させなければ、神の奥義なるキリストを知ることができないと書かれていました。わたしがいくら霊で啓示してくださるよう主に求めていても、わたしの思いが覆われ自分の観念で満ちていたので、神の奥義であるキリストを知る全き知識へと至りませんでした。霊を活用するだけではなく、思いを霊につけ、思いを正しく機能させてこそ、神の奥義であるキリストを知る知識が与えられることが語られました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、1日の始まりやクラスを受ける前に、「思いを霊につけます。霊で啓示されていることを思いで理解させてください。」と祈ることで、以前と比べて、主が授業で何を語りたいか、朝ごとを通して何を見せたいか何をわたしに託したいかを理解できるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;さらに、思いを正しく機能させる個人の経験だけでなく、コロサイ人への手紙第2章2節がからだの面も含んでいることも言葉を通して開かれました。わたしたちが肢体の中で互いに心を慰め合い、愛の中で結び合わされることによって、主が見せたい、神の奥義であるキリストとキリストの奥義である召会、召会の奥義であるキリストの団体的な表現・拡大を見ることができます！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;クラスで学んだ知識が、祈りと主との交わりによって、コロサイ人への手紙第2章2節を通して、実際へと導かれ、真理として経験できたことを主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生 E姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【務め】わたしの生活は務めと一である</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/ministry-01/</link><pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/ministry-01/</guid><description>&lt;p&gt;神の働きの中心は、キリストのからだを建造し、神の新約のエコノミーを完成することです。これこそが、この時代における唯一の務めです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;IIコリント4:1は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;こういうわけで、わたしたちはあわれみを得て、この務めを受けたのです、落胆しません。Ⅱコリント 4:1&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この務めは、すべてのキリストの使徒たちにとって共通の唯一の務めです。彼らの数は多くても、彼らには唯一の務め、神の新約エコノミーを成就するための新契約の務めしかありません。彼らは同じ言葉を語り、すなわち、神の新約の中心性と普遍性であるキリストを語ります。使徒たちのすべての働きは、キリストを人々に供給し、彼のからだを建造し、この唯一の務めを遂行します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練を通して、わたしは神の働きがキリストのからだを建造し、神のエコノミーを完成するためであることを見ました。これは、使徒たちの教えに従って、代々にわたってなされてきた唯一の務めであり、これはわたしの預言を引き上げられました。預言はキリストを語り出し、キリストを人の中へと語り込み、キリストのからだを建造するために、務めの言葉を供給することです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;これだけではなく、わたしたちの生活は務めと一でなければなりません。コリント人への第二の手紙第4章7節から18節はパウロの生活について語られました。パウロは土の器の中にある宝の力によって、十字架につけられた生活をして、復活の命を現しました。パウロの生活は主イエスが地上における生活と同じです、すなわち十字架の下にあって、復活の命を現す生活です。このような生活は主ご自身を彼の務めと一にしました。つまり彼の生活は彼の務めです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ、このビジョンを見せてくださったことに感謝します。このビジョンはわたしの日常生活は変革させ、支配させ、方向付けられました。訓練生活と家庭生活のバランスが均衡を取れない時に、四方から圧迫されると感じますが、窮することはありません.出る道がないようですが、出る道が全くないのではありません。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主に感謝します。この唯一の務めにあずかり、自分の天然の力を十字架につけ、すべて主に委ねることによって、復活の命はわたしの生活において現します。主よ、進んで一生涯を明け渡します。この務めに従い、務めと一の生活をします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生 S姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【命】彼は必ず増し加わるが、わたしは必ず減少する。</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/life-02/</link><pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/life-02/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが来たのは、羊が命を得、しかも豊かに得るためである。ヨハネ 10:10&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;神の心には一つ願いがあります、それは人が命を得て、また命が成長させ、円熟に至り、花嫁の一部分となることです。命の成長は能力や知識を増やすことではなく、また奉仕が熱心になることでもありません。命の成長はわたしたちの天然の命が減少し、神の永遠の命が増し加わることです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;二期目に入って、わたしが訓練の生活に慣れてしまい、なまぬるくなって、主との新鮮な交わりを失い始めた時、わたしは人に対して様々な見方や意見に満ちていました。そして、主は外側の環境、いろいろな人や出来事を通して、わたしの「自己」に触れさせられました。最初にわたしは自分の力でそうした思いや意見を押さえようとしました。しかし、主の按配の下で、同じような状況が何度も繰り返され、わたしを悩ませ、わたしを行かせませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ＴＡとの交わりを通して、これらの見方や意見はすべてわたしの自己から出て来たものであることに気づかされました。自己は最も建造を破壊するものであり、もし訓練の中で自己が対処されなければ、訓練を終えたら、容易に召会生活に問題をもたらします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしが照らされて、主の御前に出ました。主に深く尋ね求め、主がわたしを暴露し、「自分は内側に命の成長が慕い求めていますが、自己を保留し、人に触れさせたくなくて、主に砕かれたくない状態であります。」しかし、自己が砕かれなければ、訓練を終えてもわたしが立派な自己しか残らないし、命の成長がないでしょう。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは直ちに主に悔い改め、告げました「主よ、わたしを赦してください、あなたに開きます、自己から救い出してください、花嫁の一部分になりたいです。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、進んで人に対する見方や意見を十字架の砕きの下に置き、焦点を主につけ、詩歌と御言葉の祈り読みを必死に享受することを通して自己から救われました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ！ヨハネ3:30は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼は必ず増し加わるが、わたしは必ず減少する。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;命の成長は必ず自己の減少と伴います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主よ、あなたを愛します！あなたに開き、増し加わってください。命の成長、円熟を慕い求めます、花嫁の一部分として、あなたの再臨を待ち望みます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生 S姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>迷っていたときに書物に印象付けられて決心する</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-n/</link><pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-n/</guid><description>&lt;h3 id="召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず"&gt;召会生活にずっといても訓練の願いは起こされず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私はチャーチキッズとして育ちました。主のあわれみによって、特に離れることなく、召会生活をしていました。私の地元の召会には全時間訓練の卒業生が多くいましたが、訓練への願いはありませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="短期訓練で訓練を意識し始めるも迷う"&gt;短期訓練で訓練を意識し始めるも、迷う&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;大学卒業後は、就職し、これからも在職生活を続けていくのだと思っていました。訓練を意識し始めたのは昨年9月に行われた短期訓練です。訓練生がどのような生活をしているのかを知り、少しずつ願いが起こされました。しかし、福音も牧養もやったことがなく、苦手意識があり、3年間続けていた仕事をやめることにもとても抵抗がありました。就職活動で苦労して主が与えてくれた職を手放すのは惜しいとも思いました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;それから3月に訓練生の姉妹たちと再開した時、やはり訓練生は輝いていると改めて感じました。15期生は同年代の姉妹が多いこともあり、私も訓練に預かりたいと思わされました。訓練にささげることは、私にとって難しいことでした。口に出してしまえば本当にすべてささげなければならない、私はどうなるのだろうと考えていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="書物に力付けられて決心する"&gt;書物に力付けられて決心する&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が迷っていた時に、ある書物の中で印象づけられた箇所があります。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「もし神にささげてしまえば、神がわたしに苦難を臨ませるなら、わたしはどうなるでしょうか？」。「あなたは、わたしたちの神はどのような神だと思っておられるのですか？もし言うことを聞かない子供が心を変え、今から従順になると両親に告げるなら、両親は意図的に子供にできないことをせよと言うでしょうか？神は意図的にあなたを苦しめると思いますか？神は意図的にあなたを困らせると思いますか？あなたは、神があなたの父であることを忘れています！」。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年間の全時間訓練を主にささげます。ただ主に信頼して兄弟姉妹たちと共に主を追い求める機会が与えられたことを感謝します。主に用いられる器として建造されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>与えられた仕事をやめることに対して抵抗があったけど</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-m/</link><pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-m/</guid><description>&lt;p&gt;私は、両親ともにクリスチャンの家庭で育ちましたが、主観的な経験や、召会生活をエンジョイした経験に欠けていました。正直にいうと、集会は嫌いでした。召会は、私にとって仲の良い友達と会える場であって、真理を積極的に学びたいとは思っていませんでした。  日常生活で主を個人的に享受することはありましたが、大学を卒業して在職生活が始まると、忙しさでますます足は遠のきました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな時、仲の良い姉妹達が何人か訓練へ参加をすると聞きました。姉妹たちは、訓練に参加するにあたって互いに励まし合い、訓練が始まってからは、召会生活をエンジョイしていました。それを見て、私も訓練に参加する願いを持ちました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ただ、訓練に参加することが本当に神のためになるのか、自分の分なのか疑問に思っていました。就職活動をするにあたって、神に就職をささげ、いまの仕事が与えられた感覚があったからです。その、与えられた仕事を辞めることに対して、抵抗がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、主に感謝します。小組でこの問題について開いたときに、主はある兄弟を通して、この問題を解消してくださいました。兄弟が語ってくれたのは、イサクの例でした。創世記22章で、アブラハムは神から与えられた子、イサクをささげるよう告げられます。実行しようとしたアブラハムは、神によって祝福を得ました。このことが示しているのは、神が私たちに与えたものはすべて、最終的に神にささげもどす必要があると言うことです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;仕事を辞めるにあたって、周りの人には、もったいないと言われましたが、私も、アブラハムのように神に与えられたものを保持せず、神により頼む生活をしたいと思い、訓練への参加を決めました。不安はありましたが、訓練のために祈り始めると、不思議と環境が整えられ、自分の心配よりもスムーズに仕事を辞めることができました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;これからの2年間、一つからだの中で、兄弟姉妹と交わり、訓練されることができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>大好きな友人に主を知ってもらいたくて</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/18-sister-a/</link><pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/18-sister-a/</guid><description>&lt;p&gt;私は幼い時から、訓練生の姉妹たちに沢山顧みられ、大学を卒業したら訓練生になりたいと自然に思うようになりました。訓練生は、私の憧れの兄弟姉妹でした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし大学に入学して、日常が大きく変わりました。10時間以上大学にいるようになり、忙しさと楽しさで、主のことを忘れるようになりました。しかしそのような環境の中でも、私には福音を伝えたい友人が沢山いました。自分の友人を救いたかったけれど負担があっても御言が出てこず、とても歯痒い経験をしました。それは事情があってもう二度と会うことのできないかもしれない友人と最後に話した時のことでした。どうしても救われて欲しくてその時、語れるだけの主を全力で語りましたが、わたしには聖書の言葉が足りないと感じました。この経験からみことばで構成された人になりたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練の話をすると、学んだことを教えてほしいと言ってくれる友人や、興味があって一緒に聖書を読むことのできる友人がいます。今は主の来臨が近い時代にあります。「自分の持っている主を大好きな友人にも知ってもらいたい、唯一の神である主を信じて救われてほしい」これが私が訓練に行くことを決めた理由です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;また、わたしのためにも祈ってください。それは、わたしが口を開く時、言がわたしに与えられ、福音の奥義を大胆に告げ知らせることができるためです。エペソ 6:19&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;訓練の中で、真理で装備され、キリストを生き、他の人に流し出す生活ができますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;18期生   A姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>霊の解放でカルチャーショックを乗り越える（ロンドン）</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n4/</link><pubDate>Wed, 14 Oct 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n4/</guid><description>イギリスでクリスチャンになった日本人姉妹が、東京全時間訓練で感じたカルチャーショックとそれを乗り越えた経験。</description></item><item><title>【成就訓練集会の証し】第四弾：更に主を愛する</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/162g/</link><pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/162g/</guid><description>&lt;p&gt;私にとって訓練は、更に主を実際として経験して、さらに主を愛することができる場所です！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私はチャーチキッズだったので、聖書を読んで、御言葉も暗唱していました。しかし、その中のどれほどが、私に造り込まれて、実際、経験、ビジョンとなっていたでしょうか？それは少なく、それを見るスピードもとても遅かったです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし訓練は、そのような経験に溢れていて、知っていたはず、覚えていたはずの御言葉などが、とても実際で甘くなりました。今、とても豊富に主をエンジョイすることができます。また訓練は、仲間と共に主を追い求められる場所です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしを引き寄せてください。わたしたちはあなたの後を走ります。雅歌 1:4&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしたちが個人的に主に引き寄せられた後、「わたし」が「わたしたち」に変わっています。わたしたちは、朝ごとの電話や、バイタルグループで、共に主を追い求めることができます。しかし、朝起きてから、夜寝るまでずっと一緒に主を追い求めることができる場所は、全時間訓練です。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全時間訓練は、主を更に見て、主に引き寄せられ、主を共に追い求める、とても甘い場所です！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期　G姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【成就訓練集会の証し】第三弾：なぜ訓練は必要か</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-m-2/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-m-2/</guid><description>&lt;p&gt;「なぜ訓練は必要か」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは全時間訓練に来て、自分の人生が神の目的のためであることを知りました。訓練に来る前はただ集会の時間は集会に行って、空いている時間は学業や、自分のための娯楽に使っていました。しかし、訓練に入って毎週１２コマほどあるクラスで神のエコノミーの視点から真理を学び、主を享受するたびに、主は徐々に彼の目的、目標、好き嫌いがなんであるかを明らかにしてくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;以前は知らなかったことですが、神にはご計画があり、この時代に成し遂げたいことがあります！もし神がわたしたちにビジョンを見せてくださるなら、わたしたちの存在、言動すべてが変わります。そしてそれに占有され、支配されます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;整理整頓をするとき、今まではただどうやったら綺麗に見えるかに注意を払っていました。しかし今では、「主よ、あなたとミングリングしてください。あなたの好みと一にしてください。誰かがこれらの物を見る時、あなたが表現されますように。見る人に命が供給されますように」と祈るようになりました。その瞬間でさえも、神のエコノミーが進んでいることを、主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ビジョンを見なければ、毎日は自分のためです。しかし、ビジョンを見れば、なにをしていてもすべてが神のもの、神のエコノミーのためになります。なぜなら、主のご計画、好みに占有されるからです。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;これらの事を証しする方が言われる、『しかり、わたしはすぐに来る』。アーメン。主イエスよ、来たりませ！啓示録 22:20&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしたちの人生はあなたの再来のためです。主よ、あなたの目的のために献げます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　M姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【成就訓練集会の証し】第二弾：ビジョンを見た</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-2/</link><pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-2/</guid><description>&lt;p&gt;私が全時間訓練に来て一番益を受けたと感じていることは、ビジョンを見たことです。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ビジョンがない所では、民は勝手に振る舞う。箴言 29:18&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;私は訓練に入る前は、神のエコノミーが何であるかのビジョンが全く見えていなかったので、勝手に振る舞っていました。子供のころから召会生活をしていましたが、右も左もわからず、ただ召会の中で何となく生活をしていました。しかし、ビジョンを見てからは、ビジョンに制御されて、ビジョンに従って歩めるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は2年前、主のあわれみのゆえに、訓練に対する強い願いが起こされたので、少しばかりの力をもって、訓練に参加しました。最初は、訓練はただ主を享受するための場所だと思ってただエンジョイしていました。しかし、それだけではありませんでした。訓練はビジョンを見ることができる場所でもありました。毎日のクラスや福音、牧養、また主との個人的な時間を通して、主は多くのビジョンを見せてくださいます。主はこの2年間で、見せたいものを次々と見せてくださいます。ビジョンが見えるようになると、見たビジョンによって生活のすべてが制御されて、そのビジョンに従って歩めるようになります。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;若いときにビジョンが見えるようになるための最善の場所は、全時間訓練です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;こういうわけで、アグリッパ王よ、わたしは天のビジョンに背かず、使徒行伝 26:19&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;これからの訓練生活も、召会生活も、見たビジョンに従って歩んでいきたいです。主のあわれみのゆえに訓練に来て、ビジョンを見せてもらえたことを、主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【真理】日々の積み重ねから預言する</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</link><pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</guid><description>&lt;p&gt;預言は、主のために語り、主を語りだし、キリストを人に供給することです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、キリストを人に供給するためには、自分自身がその1週間に主を享受していないと人に供給して、語ることはできません。私の今までの預言というのは、集会前にさっと朝ごとに目を通して、自分が享受したところをその時、その場で語るということでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、毎日朝ごとに復興され、生活の中で言葉に触れるとき、構成されたものを語ることができます。私たちは福音友人や顧みている姉妹、また家族に対して神の言葉を語ることができます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが今日、あなたに命じるこれらの言葉を、あなたの心にとめなければならない。これをあなたの子供たちに努めて教え、あなたが家に座っている時も道を旅する時も、横になる時も起きている時も、これについて語らなければならない。これをあなたの手に結び付けて、しるしとしなければならない。それはあなたの目の間の覚えとならなければならない。あなたはこれを、あなたの家の門柱とあなたの城門に書き記さなければならない。申命記 6:6-9&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;聖なる言葉を語る唯一の方法とは、その霊によって生きることです。主の言葉を語りたいなら、わたしたちはその霊によって生き、その霊によって歩む必要があります。その霊によって生きるとは、その霊とミングリングされることによってです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;生活の中で主の言葉を語ることをさらに訓練されますように。&lt;br&gt;
預言を通してさらに召会が建造されていきますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>オンライン福音で、主が開いた友人を与えてくれた</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/16-sister-g/</link><pubDate>Tue, 18 Aug 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/16-sister-g/</guid><description>&lt;p&gt;主に感謝します！オンライン福音をするにあたって、最初は誰にコンタクトすれば良いかわからなかったり、負担があまりないことがありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、グループで名前を上げて祈るために、必然的に「主よ、誰に接触すべきです？」と祈らされます。そして、主にささげ、からだに祈ってもらった後に何もしないわけにはいきません。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「主よ、この人にどう接触すべきでしょうか？」と祈り、主に負担を注入していただき、主と共に接触することができます。自分で頑張る福音は苦ですが、主と共に出ていく時、それはとても甘いです。そして、私達が主に協力すれば、主は働かれます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;オンライン福音を通じて、主は、実は私の周りには主にオープンな人がいることを見せてくださいました。主は環境を起こし、二人の友人と聖書通読を始めることができるようにしてくださいました。二人とも、私が頑張ってお願いしたりして始めたのではなく、主が心をとても柔らかくしてくださっていて、自然に始めることができました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主は、私達がささげる２時間を決して無駄にはされません。私達が主にささげる時、主はそれを用いてくださいます。毎週、主に明け渡して、完全に主と一となって福音牧養をすることができますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第16期生　G姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>コロナ禍中のオンライン訓練で経験した主の語りかけ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/lords-speaking-during-the-online-training-15-sister-k/</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2020 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/lords-speaking-during-the-online-training-15-sister-k/</guid><description>&lt;p&gt;わたしたち東京全時間訓練生は、新型コロナウイルスの感染拡大の影響を最小限に抑えるために、各自のいる場所でオンラインで訓練を行なっています。それぞれ置かれている環境は違いますが、その中で主が一人ひとりに必要な訓練を与えて下さっていることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練センターでの訓練は、とても聖別された環境です。霊を活用すること、主に戻ることが比較的容易でした。&lt;br&gt;
しかし今は実家で生活しながら訓練にあずかっているので、訓練センターにいた時に比べてなかなか主に戻れない、霊を活用できないと思う時があります。そういう時、訓練生の姉妹達と電話で一緒に祈ったり、御言葉を祈り読みすることに、とても助けられます。また、牧養している姉妹達との交わりに、とても供給されています。わたしたちには、共に主を追い求める仲間が本当に必要です。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、先日FTTAのトレーナーの兄弟達が東京全時間訓練生に対して交わってくださる機会があり、とても享受しました。多くの語りかけの中で、特に啓示録12:11の御言葉をエンジョイしました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;兄弟たちは、小羊の血のゆえに、また彼らの証しの言のゆえに、彼に打ち勝った。彼らは死に至るまでも、自分の魂の命を愛さなかった。啓示録 12:11&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼らが勝利を得たのは、どのように血を適用するかを知っていたからです。オンラインでの訓練、実家での訓練の中で多くの失敗がありますが、小羊の血のゆえに、勝利を得ることができることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　K姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【真理】預言原稿を書くようになってから変わったこと</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</link><pubDate>Tue, 10 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</guid><description>&lt;p&gt;預言原稿を書くようになり、どのように預言が変化したか証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練に入る前はアバウトな内容だけを考えて、その場でなんとなく語っていました。原稿がないため、同じことを繰り返して言うことも多くありました。また、経験が多すぎたり、経験が全くなく、真理だけを預言するなど、バランスがあまりよくありませんでした。さらに、他の兄弟姉妹の預言を聞きながら、自分の預言を頭の中で書き足したりもしていたため、常に終わりの方まで待ってから預言していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;預言原稿を書くようになってから、真理をベースにし、最後に少しだけ適応として経験をいれるスタイルで預言原稿を書けるようになり、バランスがよくなりました。その結果、何を分け与えするのか明確になり、強調したい点が際立つようになりました。さらに、預言原稿を書く過程において、祈りを通して主からの負担がさらに明確になり、預言原稿がただの文字ではなくなることも経験しました。書いた原稿を読みながら「主よ、これがあなたの語りたいことですか？」と聞いたり、引用した御言葉を祈り読みすることで、預言の集会の時に自由な霊の流れ出が増したと感じます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…文字は人を殺しますが、その霊は人に命を与えるからです。Ⅱコリント 3:6&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;準備する者の上に聖霊がくだります。預言原稿の準備を通して、主が増し加わりますように。集会で、命の流れ出がありますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>中学時代の憧れがやがて大いなる決意へ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-sister-m/</link><pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/15-sister-m/</guid><description>&lt;h2 id="那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる"&gt;那覇の土台を築いた聖徒たちに憧れる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;私は中学生の時、家族と初めて回復の召会に行きました。その時沖縄にはまだ糸満にしか地方召会はなく、那覇に召会ができた時、多くの本土の兄弟姉妹や、奉仕者、台湾の訓練生が主に導かれ、那覇の土台造りをしてくれました。彼らと共に何年も召会生活をし、福音や奉仕をする中で、幼い私は彼らから溢れるキリストに魅了されました。彼らはメイクや派手な服も着けていないのに、何か惹かれるものがあり、そこで私もこうなりたいと願うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="中三の時訓練センターでの宿泊で願いが起こされる"&gt;中三の時、訓練センターでの宿泊で願いが起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;中学三年生の時に訓練センターに数日間宿泊する機会が与えられました。朝早く起きて、みんなで声を出して主の名を呼んだ時、とても新鮮で親密な感覚があり、早くこのような生活を送りたいと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="高校の時訓練参加を宣言する"&gt;高校の時、訓練参加を宣言する&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;高校生になった時には、今の私の訓練への決意を確固とした出来事が起きました。それは、訓練センターの黒板の前で「7年後に訓練に行きます！」と宣言したことです。その後、毎年毎年このことが思い起こされ、他の道に大きく逸れることから私を救ってくれました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="大学の時一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる"&gt;大学の時、一度は離れるも献身の宣言を思い起こされる&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;月日は流れ大学生に入り、この世の娯楽や友人との交流により、完全にキリストを中心とする生活から離れてしまいました。訓練への願いも減少し、集会に行っても内側から喜びがなく、水の流れが止まっていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、こんな時でさえいつも高校生で行った宣言が思い起これ、卒業したら訓練に行くという事が頭の中にありました。そこで、試しに短期訓練に参加しました。それでもまだ就職しようか訓練に行こうか迷いがありました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="この世の虚偽を見せられついに訓練参加を決意"&gt;この世の虚偽を見せられ、ついに訓練参加を決意&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;とうとう大学生活残り半年という時に、主が大きな環境を私に与えられました。その時目からウロコが取れたように、この世の邪悪さや堕落した状態に気づき、早く主がこの地を回復して欲しいと願うようになりました。今までサタンに虚偽の光景を見せられていたかのように、見る世界が全く変わりました。幼い頃から主を信じていながら、ここで初めて自分からキリストを本気で求めました。大きく助けられたのが、ある姉妹と共に聖書や書物を電話で読んだことで、それにより更に霊が強められ、徐々に死の状態から回復することができ、今まで訓練への決意が曖昧だったのが、このことで「主よ、2年間完全に献げます」と言うことができました。&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="完全な献身に次ぐ多くの祝福"&gt;完全な献身に次ぐ多くの祝福&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;確信した後、多くの祝福がありました。アナハイムの冬トレに参加できたり、小組みを私の家で開けたり、友人に訓練に行くことを伝える度に福音できたりしました。更に祝福なのは、今年一緒に訓練にいく数名の姉妹たちと毎週電話で交わる機会が与えられたことでした。『訓練会』と題して、みんなで自分の問題や、エンジョイしたキリストについて交わり祈りました。その姉妹たちと共に今、全時間訓練に預かれていることを感謝します。私は訓練に行ったら軍隊として整えられるのかなって思っていたのですが、この訓練は行く前から始まっていたことに気づかされました。更に多くの若者が主の高さ、深さ、長さ、大きさを知り、この世の虚しさを認識することができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年12月04日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>からだの供給で保たれた</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/preserved-by-the-supply-from-the-body-15-sister-k/</link><pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/preserved-by-the-supply-from-the-body-15-sister-k/</guid><description>&lt;p&gt;私は訓練の中で、からだの供給を経験しました。私には、自分が霊的にとても弱くて、自分ではどうすることもできないと思う時が多くあります。訓練に来る前は、そういう時どうしたらいいのかわからなくて、前進できませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;でも訓練に来て、兄弟姉妹との交わりを通して供給され、助けられて前進できることを経験しました。また、月一回の地方召会訪問で、毎回ブレンディングを通してとても供給されています。キリストのからだ、兄弟姉妹を感謝します！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年10月31日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　K姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>牧養の実行において助けられる</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-3/</link><pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-3/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたがたがわたしを選んだのではない。むしろ、わたしがあなたがたを選んだのである。そしてあなたがたを立てた。それは、あなたがたが出て行って実を結び、あなたがたの実が残るためであり、あなたがたがわたしの名の中で父に求めるものは何でも、彼があなたがたに与えてくださるためである。ヨハネ 15:16&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;私は訓練で福音と牧養をエンジョイしています。私たちは福音に出て行って実を結び、実が残るように養うことを神に委ねられています。人を養うためには人性の顧みが非常に重要であると感じています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練では実行面を学ぶクラスがあり、牧養においてすごく助けになっています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年10月31日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>テスト勉強も真理で構成される機会です</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-w-on-exam/</link><pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-w-on-exam/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;またあなたがたは真理を知る。そして真理はあなたがたを自由にする。ヨハネ 8:32&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;真理とは神聖な事柄の実際、すなわち主ご自身です。真理を学ぶのは、聖書の知識を得るためではなく、神聖な要素がわたしたちの中へともたらされ、主を実際として経験し、享受するためです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;最近、クラスの中間テストがあったのですが、そのテスト勉強やテスト中でさえ、真理が造り込まれる機会となる必要があると照らされました。さらに真理で構成されることを願います！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2019年10月22日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　W姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【真理】断片から全体へ、知識から実際へ――主が見せてくださるビジョン</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</link><pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</guid><description>&lt;p&gt;わたしは真理の面において、訓練に入る前と後について証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは訓練に来る前から、毎日の召会生活をとてもエンジョイしていました。シスターズハウスに一緒に住んでいた姉妹たちとあらゆる集会に参加し、年2回のビデオ訓練にも欠かさずにあずかっていました。また、訓練に入る前に、訓練候補生におすすめされている務めの書物を姉妹とすべて読みました。もちろん、内容を完全に理解したわけでなかったのですが、ここには素晴らしい真理がたくさんある！という感覚がありました。しかし、実際に訓練に来て、それまでわたしが学んだ真理は不完全で、断片的なものだったと知りました。バラバラなジグソーパズルのピースは、つなぎ合わされて「一枚の絵」になる必要がありました。主に感謝します！訓練を通して、主は完全で全体的なビジョンを見せてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、訓練に参加する前のわたしにとって真理とは、聖書に書いてあることの解説・解釈でした。しかし、訓練に参加して、観念が変えられました！真理とは、単なる知識ではありません。解説でも、解釈でもありません！真理とは、神聖な事柄の実際、つまり主ご自身です！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練では、学んだことを個人的に主に祈り返すことを学び、実行しています。分からないことも正直に主に「〜はどういう意味ですか？」「〜の実際へと導いてください」と聞きます。すると環境が起こされ、主は神聖な光で客観的な真理を照らし、主を実際として経験させてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは天のビジョンに背かず、使徒行伝 26:19後半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;完全で全体的なビジョンが刻み込まれる最高の環境に置かれていることを、主に感謝します！主ご自身で浸透され、ビジョンで支配され、制御されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>主との個人的で親密な交わりは尊い</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152a/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152a/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;エホバに信頼し、その信頼がエホバである者は幸いである。彼は水のほとりに移植された木のようになり、その根を川のそばに伸ばし、暑さが来ても恐れない。その葉は茂ったままで、干ばつの年にも心配することはなく、実を結ぶことをやめない。エレミヤ 17:7-8&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;木は水のほとりで、その水のすべての豊富を自分の中へと吸収することによって生長します。これは神の分与の絵です。これらの木としてのわたしたちは、神聖な分与を受けるために、生ける水としての神を吸収して、わたしたちの存在の中へと分与していただき、わたしたちの構成そのものとなっていただかなければなりません。生ける水としての神を吸収し、彼の要素と本質をもって構成されるということです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしたちは、水のほとりに移植された木です。訓練を通して日々感じることは、根を川のそばに、また下へと伸ばすことの重要性です。わたしは最近、毎日30分間の個人の祈りの時間に主との親密な時間をもつことの尊さを感じます。クラスで語られた内容、日常生活のこと、福音友人や牧養している人について祈ります。はじめはどのように祈ったら良いか分からなくても、祈っているうちに自然と信実な祈りへと変わっていくことを感じます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたは祈るとき、自分の密室に入り、戸を閉めて、隠れておられるあなたの父に祈りなさい。そうすれば、隠れて見ておられるあなたの父は、あなたに報いてくださる。マタイ 6:6&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;また祈り読みや、神の言葉を歌うことで、神の豊富な供給に与れることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;I am a tree with roots by the river of living water.&lt;br&gt;
Trials still may come, but they end in victory&lt;br&gt;
And even in the wilderness when there’s no hope at all&lt;br&gt;
I have roots by the river of the Lord.&lt;br&gt;
When the scorching sun arrives&lt;br&gt;
My leaves won’t wither and die&lt;br&gt;
I have roots by the river of the Lord.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>わたしが行おうとしている事を隠しておいて良いだろうか？</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-m-on-asking-god/</link><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/15-sister-m-on-asking-god/</guid><description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;まことに、主エホバは、彼の秘密を彼のしもべ、預言者たちに啓示しないでは、何事もなさらない。アモス 3:7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;私は今まで神のみこころを知る重要性を知らなかったので、自分の良いと思うこと祈ったり、ただ訓練で決められていることを理由もわからずおこなったりしていました。しかし、何をやるにしても、まず神の心の内にある願いを尋ね求める必要があることに気づかされました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ある日私の周りで信じられないことが起きました。当初は内側が自分の感情や思いに浸されており、善悪でしか物事を見ることができなくなっていました。また、これをいかに解決するかとか、この兄弟姉妹に言うべきかなど、必死に環境を変えようとしていました。しかし、主は私を主との交わりに引き戻してくださいました。そしてその時、主の名を呼び求め始め、主の尊い血を取り、詩歌を歌い、御言葉を祈り読みしました。すると徐々に今までの感情や思い、意志が消え、内側が空にされた感覚がありました。そして主にやっと、「主よ、あなたのみこころをわたしに教えてください。あなたとミングリングしてください」と祈れるようになりました。その時与えられた御言葉は使徒行伝5:31です。「この方を、神は元首また救い主としてご自身の右に引き上げ、イスラエルに悔い改めと罪の赦しを与えてくださいました」。ここのフットノートは言います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「元首」は彼の権威と関係があり、「救い主」は彼の救いと関係があります。彼はご自身の権威を持って主権的に地を支配し、神の選びの民が救いを受けられるように、環境を案配されます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;天には御座があり、私たちの周りで起こる環境全ては、主権者であるキリストによって案配されています。この問題が起きるのを主が許したのは、主が私たちをさらに一層救うためであると、目が開かれました。その後、生活の中で何度も主と交わりをしました。すると彼は少しずつ私の存在を征服し、調節し、彼が私に、また他の人に何を供給したいのか、また経験させたいのか少しずつクリアにされました。また、主が彼と私たちの親密で個人的な時間をどれほど尊んでおられ、神のみこころが地上で行われるためにはこれが必要であることを認識させられました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「わたしが行おうとしている事を、アブラハムに隠しておいて良いだろうか？」。神にこう言われるほど、彼と毎日時間を費やしたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第15期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>祈り読みで言葉を味わう</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-6/</link><pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/152n-6/</guid><description>&lt;p&gt;私は訓練に入る前、個人的に祈り読みをすることがとても苦手でした。特に朝、朝ごとに出てくる御言葉が難しい日は、触れることができませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし訓練に入って、朝ごとの復興について学んだ時、なぜ触れられなかったのかを、主から照らされました。それはまず祈り読みをするとき霊を活用していなかったからです。御言葉の意味を全部理解しようとして、思いに入ってしまっていたことを主から照らされました。わたしたちは祈り読みをするとき、思いを霊に付けて、霊を活用する必要があります！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今は朝ごとで難しい御言葉が出てきたときも、まず霊を活用します。そして一回読んでもよく分からないときは、「主よ、この御言葉から一つで良いので、光を与えてください。」と祈ってから祈り読みをします。&lt;br&gt;
すると御言葉の中の一つの単語また一つの短い句から光を受けます。御言葉全部の意味は理解できなくても、御言葉の中から一つの光が来た時、そこの部分を何度も繰り返して噛み砕いて祈ると、味わいがあります。またそれを短い祈りに変えるとき、更に深い味わいがあります。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたの言葉は、わたしのあごに何と甘いことでしょう！蜜よりもわたしの口に甘いのです！詩篇 119:103&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;どのような御言葉でも調理の仕方次第で食べて味わえることを主に感謝します。&lt;br&gt;
祈り読みの実行を通して、言葉の中の霊に触れて、更に豊富な命の供給を受けることができますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>訓練は寄り道ではなく、勝利者への近道です。</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-t/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-t/</guid><description>&lt;p&gt;私はチャーチキッズです。小さい頃から、誰かが行かないなら行かないと他人任せな召会生活を送っていました。しかし、中学、高校と年齢が上がるにつれ、集会に行くことが特別なことのようになりました。その結果、小さい頃から主にふれてきたはずなのに、主のことを私はほとんど知りませんでした。このまま、主に対してあやふやなままでいいのかと考えたときに、いつか一からしっかりと学びたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;社会人になり、機会があるにも関わらず訓練生になるいつかは、きっと今ではないだろうと決めつけ、そのまま日々が過ぎていきました。しかし、二人の訓練生の姉妹達と交わりをもったときに、二つの照らしがありました。一つは、勝利者の数のことです。勝利者の数は十四万四千人です。この数に私はとても落胆し、入れるわけないと諦観しました。この思いが根底にあったことで、召会生活を軽視していました。しかし、二人の姉妹にそれを打ち明けた時に、誤解だと気付かされました。歴代の数だと思っていたのが、本当は主の来臨の際に生きている兄弟姉妹の数だったのです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;もう一つは、訓練生のことです。訓練は厳しく大変なイメージがあり、熱心に主を追い求める兄弟姉妹だけが行く場所だと思っていました。知識のない私が訓練に入ったところで追いつけないし、そんなに熱心にもなれないと訓練に行かない理由をいくつも挙げられるほどでした。しかし、二人の姉妹が訓練は熱心な人だけが行く場所ではないし、私が行きたいと願ったならそれが主の願いだと教えてくれました。この二つの照らしから、私の中の思いが新しくされ、訓練への道が開かれたように感じ、訓練生になるのはいつかじゃない！今なんだと気付かされました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたがたがわたしを選んだのではない。むしろ、わたしがあなたがたを選んだのである。ヨハネ 15:16&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主が私を訓練に召してくださったことを感謝します！今とても訓練をエンジョイしています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;17期生　T姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>神を現わし出す器となる！</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-o/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-o/</guid><description>&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加する願いを持ったきっかけは、大きく二つあります。一つ目に正常な召会生活を建てあげたいという願いから、二つ目に訓練生の模範を見て後押しをされたからです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;まず、訓練を意識するようになったのは大学三年生の終わり頃です。それまで私は就職活動を始めようと準備しており、自分の人生の目標やゴールについて考えていました。同時に、今までの召会生活において幾度となく「神の器となるためにひとは造られた」と聞いてきたため、自分の人生の目標やゴールは「神を表現する者となる」ということが頭の片隅にありました。そこで、このような目標に対して、私はどのような過程を歩んでいけばいいのだろうか、このまま就職してきちんと召会生活を送っていけるのだろうか、と考えました。なぜなら、それまでの私の召会生活は、毎日朝ごとや書物にあずかっていたわけではなく、真理やビジョンをみることにも欠けていると感じていたからです。そのとき、「訓練は正常なクリスチャン生活を建てあげるのに、最もふさわしい場所である」と訓練のトレーナーの兄弟が言っていたことをふと思い出しました。私は就職する前に訓練にあずかることで、訓練卒業後も正常な召会生活の中へと入り込み、土台付けられたいと願わされ、訓練に参加する願いを持ちました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ただ、願いを持ったものの、様々なことに思い惑わされ、素直に訓練にささげる勇気がなかなか出ないままでいました。そのような時に、訓練生の姉妹たちと交わりを持てたことを感謝します！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そこで姉妹たちはやはり大学卒業後そのまま訓練に行くことを進めてくれましたが、私はなによりも姉妹たちの話すその姿に心を打たれました。姉妹たちは、訓練の豊かさについてキラキラと輝いた目で語ってくれたのです。それまでにも、その姉妹たちとは毎週主日の集会で顔を合わせてきており、そのたびに姉妹たちがさらに主を得ている姿を目にしてきました。神を現わし出す訓練生の模範をみて憧れを抱き、この道を選んでも間違いはないという確信を得て、進んで訓練に参加する決意をすることができました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはこの宝を土の器の中に持っています．それは、この卓越した力が神のものであって、わたしたちからではないことが現れるためです。Ⅱコリント 4:7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生 O姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>召会生活をエンジョイする道</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-m/</link><pubDate>Wed, 07 Jun 2017 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/16-sister-m/</guid><description>&lt;p&gt;訓練に入って召会生活をエンジョイできるようになった証しをします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は、両親ともにクリスチャンの家庭で育ち、小中学生のころは親に連れられて行っていましたが、高校大学と上がるにつれてだんだん行かなくなりました。社会人になり、第一志望の職場で働き始めましたが、わたしは毎日残業に追われていました。その時私が思っていたのは、神はなぜこのような部署にわたしを置いたのか、神はわたしを愛していないのではないのかということでした。何度か集会に行きましたが、環境は変わらず、神に対して不信仰になり全く集会に出なくなりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな時、仲の良い姉妹達が何人か訓練へ参加をすると聞きました。わたしは、仲間と共に訓練、召会生活をエンジョイしている彼女たちを見て、訓練に参加する願いを持ちました。その時わたしは、訓練に参加してなおも召会生活をエンジョイできなければ、クリスチャンを辞めようと思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;このような消極的な考えの中で訓練に参加しましたが、ハレルヤ！わたしは今、召会生活をエンジョイしています！様々なクラスを受けて、主がどんな神であるのか、神のエコノミーは何であるかについて知るようになりました。そして、神を知ることによって、神に対する信仰と愛が増し加わりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;またクラスを受けるだけでなく、個人的な告白や祈りを持つようになりました。すると、訓練に入る前は不信仰で、途絶えていた主との交わりが回復され、集会が楽しくなり、自分の内側で聖霊が喜んでいることを感じました。そして集会をエンジョイできなかったのは、神や兄弟姉妹ではなく、自分自身に問題があったからだと気が付きました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;マタイ9章12節は言います&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;丈夫な人に医者はいらない。いるのは病んでいる人である。マタイ 9:12&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;ハレルヤ！私には問題がありますが、主はわたしの医者です！彼は憐れみと恵みによってわたしたちをいやし、回復し、生かします。そして、わたしたちは彼で浸透され、御前に聖く、傷のない者とさえされることを感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　M姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>命の木と善悪知識の木に印象付けられる</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/a-working-sister/</link><pubDate>Thu, 07 Jul 2016 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/training-life/a-working-sister/</guid><description>&lt;h3 id="命の木の路線"&gt;命の木の路線&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は12月訓練の期間、基臨ビルで短期訓練にあずかりました。12月訓練で享受をしたところと、短期訓練で訓練生と共に団体の生活を送ったことについて証ししたいと思います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;12月訓練で特に印象付けられたメッセージは、主にメッセージ4で語られていた「命の木」と「善悪知識の木」についての事柄です。ヨブは完全で正しく、神を畏れ、悪から遠ざかっている人であり、ヨブは自身の高潔さを誇っていました。しかし、ヨブは間違った路線にいました。ヨブがいたのは善悪知識の木の路線でした。ヨブは正しいか間違っているかの領域におり、神聖な啓示や神聖な命の経験がありませんでした。神はヨブを愛しておられたので、命の木の路線を取ることができるよう、ヨブを対処されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ヨブ記42章5節は言います、&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしはあなたのことを耳にしていました。しかし今、わたしの目はあなたを見ています。ヨブ記 42:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;私は普段の生活において、善悪知識の木の路線に行き、「善か悪か」の領域にとどまっていることが度々あることを照らされました。道徳的な観念や自分の価値基準に従い、神から独立した領域にいること認識しました。命の木の路線を取り、神を畏れ、神に服従できますように。ヨブ記42章5節で言われている様に、単なる知識として聖書の言葉を耳にするのではなく、わたしの目で神を見ることができるように、と印象付けられました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="団体生活での恵み"&gt;団体生活での恵み&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;また、この期間に訓練生の姉妹たちと共に、団体の生活を送ることができたことも感謝します。正直メッセージは私にとってとても難しかったのですが、研究問題を一緒に解く際や自習の時間に、姉妹たちが分け与えや聖書の内容を教えてくださったことで、メッセージに入り込むことができました。情けない話ですが、私は普段あまり聖書を読み込んでいなかったので、一人でメッセージを受けていた場合は、「難しかった」で終わってしまい、享受に欠けていたと思います。共に主を追い求める仲間、特に私と同世代の仲間と共に生活を送ることができ、とても満たされました。訓練生の姉妹たちの顧みに感謝します。シスターズハウスでは、普段私一人ですが、主が共に追い求め・共に享受できる仲間を与えてくださいますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、主が今、私をシスターズハウスに案配してくださっていることにも感謝します。地元の兄弟姉妹の顧みがあって、召会から離れずにいられることを実感しました。兄弟姉妹に開き、団体でキリストの肢体となることができるよう、願います。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在職者姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>主と兄弟姉妹の温かさに触れて</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/11-sister-i/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2013 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/11-sister-i/</guid><description>&lt;p&gt;私の学生生活、社会人生活は、人や環境に恵まれ、悩んだり落ち込んだり、ストレスを感じることがあまりなく毎日楽しく過ごしてきました。なので、私の生活には主が必要なかったのです。私にとって主はとても怖い存在でした。何か環境を与え、自分を困らせる方という風に思っていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんな私に大きな転機がありました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;2年前、私は会社で事故に遭い、右手の中指と人差し指を切断してしまいました。病院に運ばれた時、医師からは「残念ながら切断した指はつきません。こちらで処分しますね」と言われました。その時の私は「まっ、くよくよしてもしょうがない。今の医療はすごく進んでるし、すぐ治るから全然大丈夫〜」と軽い気持ちでいました。もちろん怪我はすぐには治らず、今まで、楽しく生きてきた生活とは180度違う生活に変わってしまいました。可哀想な目で見られたり、心ないことを言われたり、今まで味わったことのない辛く悲しい思いをしました。その時、私は「これからは絶対に泣かない。自分1人で強く生きていこう」と決意しました。なので、主に向くことも祈ることもしませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ある日、集会に行った時、兄弟姉妹達が私の所に来て、「よく来たね。主もきっと喜んでるよ。」と涙を流して私をむかえて下さいました。そして、私が召会生活していない間も、地元の兄弟姉妹はずっと私のことを祈って下さっていたことを知り、本当に嬉しかったです。でも、私はどうしても自分で主に祈ることができませんでした。兄弟姉妹は自分で祈ることのできない私のとなりで、私のために必死に祈ってくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今年2月、私は指を移植する手術をしました。手術台に上がった時、強く生きていこうと決意した私に、今までにない恐怖と不安が襲いかかりました。そこで初めて主に祈りました、「主よ私を助けて下さい。私はすごく怖く、とても不安です。どんな時も私と共にいて下さい。すべてのことをあなたに信頼します」。その時、心の中に今までに感じたことのない安心感があり涙がこぼれました。この経験を通して、召会生活に戻ることができ、また、いつでもどんな時も祈り、なんでも言える主が私の中にいることに、とても感謝しました。地元の兄弟姉妹が私のために祈り語って下さる姿を見て、私も主のことをもっと知って、語れるような姉妹になりたいと思い訓練に行くことを決断しました。主の恵みとあわれみにより、また、兄弟姉妹の祈りと支えにより訓練へと召されたことを主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;なぜなら、キリストの苦難がわたしたちにあふれているように、わたしたちの受ける慰めもまた、キリストを通してあふれているからです。Ⅱコリント1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　I姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>海外に逃げても、主はわたしの献身を忘れなかった</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/10-sister-y/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2012 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/10-sister-y/</guid><description>&lt;p&gt;わたしは台湾やアメリカの訓練生を見て、かっこいいと思い、親たちを喜ばせたかったこともあり、2005年に全時間訓練生の召しに自分をささげました。その時、「中学校を卒業して、高校を卒業して、大学を卒業したら、全時間訓練に行きます」と献身しました。 高校の時は純粋に主を追い求めなかったので、大学を合格した時は嬉しかったけれど、訓練が怖くなってきました。3・11の後は余震などで眠れなくなってしまい、大学を休学して海外に行きました。海外に移住しようと思い、大学を退学しましたが、ビザの関係で 日本に戻されました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;日本に戻ってきて自分より若い姉妹たちが主を愛する姿に励まされ、うらやましいと思って、大学に再入学しました。 その後も何度か全時間訓練に行くことを献身しました。台湾や中国で訓練を受けたかったのですが、成就集会の後、青年合宿で日本の全時間訓練に行くことを決心しました。大学を卒業した兄弟姉妹やトレーナーの兄弟たちには、「卒業できるなら行きます。祈ってください」と言いました。大学を勧めてくれた姉妹や一緒に朝ごとをしてくれた姉妹やいつもいろいろな悩みを聞いてくれた姉妹たちと一緒に祈りました。また今、一緒に訓練を受けている姉妹から「一緒に訓練行こう！」というメールをもらって、彼女にとても励まされました。 先生から「あと２単位しか残ってないから、同じ教科の先生と相談して、卒業させよう」と言われましたが、自分の中では卒業できるかどうかは主の御手の中にあると思いました。主が訓練に行かせたいなら、卒業させてくれると思ったからです。無事に卒業が発表されて、大区の責任者の兄弟から 2、3回くらいメールや電話が来ました。そして、予備訓練の一週間前に申し込みました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主の慈愛が追いかけてきます。海外に逃げても、自分の献身を忘れても、主はわたしの献身を忘れませんでした。 彼はただヤコブを愛したように、わたしも愛してくれました。彼のあわれみと恵みによって、わたしは今訓練にあずかることができています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10期生　Y姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>祖母の神が私の神となった</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/11-sister-o/</link><pubDate>Wed, 07 Mar 2012 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/11-sister-o/</guid><description>&lt;p&gt;私は未信者の父とクリスチャンの母の間に次女として生まれました。地元には健常者の集会がありません。しかし聴障の祖父母がクリスチャンであったので私は小学5年生の時にバプテスマされました。月に一度、隣の県から姉妹が来てくださり子供集会を開いてくださいました。子供集会といっても当時は姉と私と妹の三姉妹しかいませんでした。私は中学・高校に進学し、学校が忙しくなって、月1の子供集会へも行かなくなってしまいました。しかし5月と9月の特別集会には毎年必ず祖父母が連れていってくれました。地元の姉妹の友達がいなかった私はいつも妹と一緒にいました。私は祖母に幼いころから「訓練へ行きなさい」と言われ続けていたので、高校生になったころ自然と意識するようになっていました。しかし、集会も年2回しかいっておらず、友達もいなかった私が訓練へ行くとは考えられませんでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そして大学生になったころ、祖母からの訓練の話がとても多くなりました。当時の私はこの世を謳歌しており楽しいはずでした。しかし何をしてもいつも何か虚しさに包まれ満たされない感覚がありました。それは主を入れる器官である霊が満たされていないからでした。満たされない部分を必死に弱さの中でもがいて、この世で満たそうとしていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そんなとき関西の同世代の兄弟姉妹とのブレンディングに参加させていただきました。全く知らない子たちでその時初めて会った子たちなのに、とても楽しく今までに感じたことのない真の平安がありました。私は「これだ!!」と思いました。私が何をしても満たされなかった部分を唯一うめてくれたのは主だけでした。幼い頃から知っていた主がこの虚しさを満たしてくれるお方だと知った時、とても衝撃を受けました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;私は幼いころから言われ続けていたので、いつもどこかで大学を卒業後訓練へ行くものだと思っていました。はじめは祖母が喜んでくれるからという理由で訓練へ行きたいと思っていました。しかし、この頃には自らの意志で訓練へ行きたいと思うようになっていました。祖母の神が私の神となりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;義でありながらとても温かい無償の愛を感謝します。私が訓練へと召されたのは幼いころから顧みてくれた兄弟姉妹、同世代の姉妹たちの励まし、祖父母、主のあわれみのゆえです。このように周りに兄弟姉妹がいつもいてくれること本当に感謝します。召会は家です。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;彼はすべてを造り、時にかなって美しくされた.また、彼は彼らの心に永遠を置かれた。伝道の書 3:11前半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;また、わたしは、あなたの内にある偽りのない信仰を思い起こしています.この信仰は、まずあなたの祖母ロイスとあなたの母ユニケに宿ったものですが、あなたにも宿っていると、わたしは確信しています。Ⅱテモテ 1:5&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;11期生　O姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>時差ボケがきっかけで訓練へ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-e/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-e/</guid><description>&lt;h3 id="時差ボケで眠れず"&gt;時差ボケで眠れず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加したいと思ったきっかけは、アナハイムでの12月訓練に参加した時のことです。訓練中に時差ボケが酷く、眠れない夜が続きました。不眠が続き、体にだるさを感じていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="心が主に向けられた"&gt;心が主に向けられた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;しかし、主はそのような環境を通して、私が完全に主に心を向けるように導いてくれました。そして、この環境を通して私は毎日訓練の中で主に祈ることができ、主と親密で甘い関係を持つことができました。主が起こす一つ一つの環境には意味があることに気付きました。そして毎日主と親しい交わりをもつことで、非常にエンジョイがあり、気が付かないうちに、このような純粋で単純に神を追い求める生活をずっとしたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="主観的に経験したいと願い訓練への想いが強まる"&gt;主観的に経験したいと願い、訓練への想いが強まる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;今までは母と一緒になんとなく集会に参加していましたが、私自身で神と祈り、交わりをもつことは少なかったです。なので、私自身で神をさらに追い求め、さらに主を主観的に経験したいと思うようになり、主との甘い時間をさらに多く持ちたいという願いをもちました。そして、全時間訓練に参加したいという想いが強くなっていきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="訓練への期待御言を蓄え主を生きる"&gt;訓練への期待―御言を蓄え、主を生きる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さい頃から召会にいましたが、旧約聖書を一回も読み終えていません。自分が知っている御言葉も非常に少なく、今自分に一番必要なものは、神の言葉、知恵と啓示の霊だと感じています。訓練を通して、神の言葉をたくさん学び、暗記し、自分のものにしていきたいです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、自分自身を生きるのではなく、愛する主を生きることで、神が増し加わり、キリストを大きく表現する生活を持ちたいです。霊を活用し、神の命によって満たされることを願います。神の命で構成され、神の複製となり、十分に装備され、神に役立つ器になりたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;イエスは彼に言われた、「心を尽くし、魂を尽くし、思いを尽くして、主であるあなたの神を愛しなさい。マタイ 22:37&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生　E姉妹&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>