<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>17期生 on 東京全時間訓練</title><link>https://tkhugo.amana.top/tags/17%E6%9C%9F%E7%94%9F/</link><description>Recent content in 17期生 on 東京全時間訓練</description><generator>Hugo -- 0.151.0</generator><language>ja</language><lastBuildDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://tkhugo.amana.top/tags/17%E6%9C%9F%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>訓練は寄り道ではなく、勝利者への近道です。</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-t/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-t/</guid><description>&lt;p&gt;私はチャーチキッズです。小さい頃から、誰かが行かないなら行かないと他人任せな召会生活を送っていました。しかし、中学、高校と年齢が上がるにつれ、集会に行くことが特別なことのようになりました。その結果、小さい頃から主にふれてきたはずなのに、主のことを私はほとんど知りませんでした。このまま、主に対してあやふやなままでいいのかと考えたときに、いつか一からしっかりと学びたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;社会人になり、機会があるにも関わらず訓練生になるいつかは、きっと今ではないだろうと決めつけ、そのまま日々が過ぎていきました。しかし、二人の訓練生の姉妹達と交わりをもったときに、二つの照らしがありました。一つは、勝利者の数のことです。勝利者の数は十四万四千人です。この数に私はとても落胆し、入れるわけないと諦観しました。この思いが根底にあったことで、召会生活を軽視していました。しかし、二人の姉妹にそれを打ち明けた時に、誤解だと気付かされました。歴代の数だと思っていたのが、本当は主の来臨の際に生きている兄弟姉妹の数だったのです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;もう一つは、訓練生のことです。訓練は厳しく大変なイメージがあり、熱心に主を追い求める兄弟姉妹だけが行く場所だと思っていました。知識のない私が訓練に入ったところで追いつけないし、そんなに熱心にもなれないと訓練に行かない理由をいくつも挙げられるほどでした。しかし、二人の姉妹が訓練は熱心な人だけが行く場所ではないし、私が行きたいと願ったならそれが主の願いだと教えてくれました。この二つの照らしから、私の中の思いが新しくされ、訓練への道が開かれたように感じ、訓練生になるのはいつかじゃない！今なんだと気付かされました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;あなたがたがわたしを選んだのではない。むしろ、わたしがあなたがたを選んだのである。ヨハネ 15:16&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;主が私を訓練に召してくださったことを感謝します！今とても訓練をエンジョイしています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;17期生　T姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>神を現わし出す器となる！</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-o/</link><pubDate>Sat, 07 Jul 2018 00:00:00 +0900</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-o/</guid><description>&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加する願いを持ったきっかけは、大きく二つあります。一つ目に正常な召会生活を建てあげたいという願いから、二つ目に訓練生の模範を見て後押しをされたからです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;まず、訓練を意識するようになったのは大学三年生の終わり頃です。それまで私は就職活動を始めようと準備しており、自分の人生の目標やゴールについて考えていました。同時に、今までの召会生活において幾度となく「神の器となるためにひとは造られた」と聞いてきたため、自分の人生の目標やゴールは「神を表現する者となる」ということが頭の片隅にありました。そこで、このような目標に対して、私はどのような過程を歩んでいけばいいのだろうか、このまま就職してきちんと召会生活を送っていけるのだろうか、と考えました。なぜなら、それまでの私の召会生活は、毎日朝ごとや書物にあずかっていたわけではなく、真理やビジョンをみることにも欠けていると感じていたからです。そのとき、「訓練は正常なクリスチャン生活を建てあげるのに、最もふさわしい場所である」と訓練のトレーナーの兄弟が言っていたことをふと思い出しました。私は就職する前に訓練にあずかることで、訓練卒業後も正常な召会生活の中へと入り込み、土台付けられたいと願わされ、訓練に参加する願いを持ちました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ただ、願いを持ったものの、様々なことに思い惑わされ、素直に訓練にささげる勇気がなかなか出ないままでいました。そのような時に、訓練生の姉妹たちと交わりを持てたことを感謝します！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;そこで姉妹たちはやはり大学卒業後そのまま訓練に行くことを進めてくれましたが、私はなによりも姉妹たちの話すその姿に心を打たれました。姉妹たちは、訓練の豊かさについてキラキラと輝いた目で語ってくれたのです。それまでにも、その姉妹たちとは毎週主日の集会で顔を合わせてきており、そのたびに姉妹たちがさらに主を得ている姿を目にしてきました。神を現わし出す訓練生の模範をみて憧れを抱き、この道を選んでも間違いはないという確信を得て、進んで訓練に参加する決意をすることができました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;しかし、わたしたちはこの宝を土の器の中に持っています．それは、この卓越した力が神のものであって、わたしたちからではないことが現れるためです。Ⅱコリント 4:7&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生 O姉妹&lt;/p&gt;</description></item><item><title>時差ボケがきっかけで訓練へ</title><link>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-e/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tkhugo.amana.top/testimonies/calling/17-sister-e/</guid><description>&lt;h3 id="時差ボケで眠れず"&gt;時差ボケで眠れず&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私が全時間訓練に参加したいと思ったきっかけは、アナハイムでの12月訓練に参加した時のことです。訓練中に時差ボケが酷く、眠れない夜が続きました。不眠が続き、体にだるさを感じていました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="心が主に向けられた"&gt;心が主に向けられた&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;しかし、主はそのような環境を通して、私が完全に主に心を向けるように導いてくれました。そして、この環境を通して私は毎日訓練の中で主に祈ることができ、主と親密で甘い関係を持つことができました。主が起こす一つ一つの環境には意味があることに気付きました。そして毎日主と親しい交わりをもつことで、非常にエンジョイがあり、気が付かないうちに、このような純粋で単純に神を追い求める生活をずっとしたいと思うようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="主観的に経験したいと願い訓練への想いが強まる"&gt;主観的に経験したいと願い、訓練への想いが強まる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;今までは母と一緒になんとなく集会に参加していましたが、私自身で神と祈り、交わりをもつことは少なかったです。なので、私自身で神をさらに追い求め、さらに主を主観的に経験したいと思うようになり、主との甘い時間をさらに多く持ちたいという願いをもちました。そして、全時間訓練に参加したいという想いが強くなっていきました。&lt;/p&gt;
&lt;h3 id="訓練への期待御言を蓄え主を生きる"&gt;訓練への期待―御言を蓄え、主を生きる&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;私は小さい頃から召会にいましたが、旧約聖書を一回も読み終えていません。自分が知っている御言葉も非常に少なく、今自分に一番必要なものは、神の言葉、知恵と啓示の霊だと感じています。訓練を通して、神の言葉をたくさん学び、暗記し、自分のものにしていきたいです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、自分自身を生きるのではなく、愛する主を生きることで、神が増し加わり、キリストを大きく表現する生活を持ちたいです。霊を活用し、神の命によって満たされることを願います。神の命で構成され、神の複製となり、十分に装備され、神に役立つ器になりたいと願います。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;イエスは彼に言われた、「心を尽くし、魂を尽くし、思いを尽くして、主であるあなたの神を愛しなさい。マタイ 22:37&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;17期生　E姉妹&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>