<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>［真理］ on 東京全時間訓練</title>
    <link>http://localhost:54044/tags/%E7%9C%9F%E7%90%86/</link>
    <description>Recent content in ［真理］ on 東京全時間訓練</description>
    <generator>Hugo -- 0.151.0</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Aug 2025 06:42:17 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:54044/tags/%E7%9C%9F%E7%90%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>【真理】思いを霊につけることで、神からの啓示を理解する</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/truth-01/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 06:42:17 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/truth-01/</guid>
      <description>&lt;p&gt;「キリストを命として経験する」クラスで、人の三部分霊・魂・体の各機能について学びました。その中で思いを対処する項目に、「神の事柄が感じられるのは、わたしたちの霊の中の直覚の機能によりますが、それらが理解されるのは、わたしたちの知性（思い）の中の理解力の機能による」ことが書かれていました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしはこのことを知識として理解はしたものの、実際に、霊で主から直覚があった時にそれを理解することができず、またうまく言語化できませんでした。わたしは、主に必死で尋ね求めました。「主よ、霊で啓示されていることをわたしはなぜ実際に理解することができないのでしょうか。どのようにしたら言語化することができるのでしょうか。」主はわたしにコロサイ人への手紙第2章2節を通して、実際へと導いてくださいました。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;それは、彼らの心が慰められ、彼らが愛の中で結び合わされ、理解力から来る全き確信のあらゆる豊富へと至るため、すなわち、神の奥義なるキリストを知る全き知識へと至るためです。コロサイ 2:2&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;この御言のフットノートには、わたしたちの思いを正しく機能させなければ、神の奥義なるキリストを知ることができないと書かれていました。わたしがいくら霊で啓示してくださるよう主に求めていても、わたしの思いが覆われ自分の観念で満ちていたので、神の奥義であるキリストを知る全き知識へと至りませんでした。霊を活用するだけではなく、思いを霊につけ、思いを正しく機能させてこそ、神の奥義であるキリストを知る知識が与えられることが語られました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;その後、1日の始まりやクラスを受ける前に、「思いを霊につけます。霊で啓示されていることを思いで理解させてください。」と祈ることで、以前と比べて、主が授業で何を語りたいか、朝ごとを通して何を見せたいか何をわたしに託したいかを理解できるようになりました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;さらに、思いを正しく機能させる個人の経験だけでなく、コロサイ人への手紙第2章2節がからだの面も含んでいることも言葉を通して開かれました。わたしたちが肢体の中で互いに心を慰め合い、愛の中で結び合わされることによって、主が見せたい、神の奥義であるキリストとキリストの奥義である召会、召会の奥義であるキリストの団体的な表現・拡大を見ることができます！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;クラスで学んだ知識が、祈りと主との交わりによって、コロサイ人への手紙第2章2節を通して、実際へと導かれ、真理として経験できたことを主に感謝します。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;20期生 E姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】日々の積み重ねから預言する</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 12:07:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/16-sister-n-on-truth/</guid>
      <description>&lt;p&gt;預言は、主のために語り、主を語りだし、キリストを人に供給することです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、キリストを人に供給するためには、自分自身がその1週間に主を享受していないと人に供給して、語ることはできません。私の今までの預言というのは、集会前にさっと朝ごとに目を通して、自分が享受したところをその時、その場で語るということでした。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;しかし、毎日朝ごとに復興され、生活の中で言葉に触れるとき、構成されたものを語ることができます。私たちは福音友人や顧みている姉妹、また家族に対して神の言葉を語ることができます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしが今日、あなたに命じるこれらの言葉を、あなたの心にとめなければならない。これをあなたの子供たちに努めて教え、あなたが家に座っている時も道を旅する時も、横になる時も起きている時も、これについて語らなければならない。これをあなたの手に結び付けて、しるしとしなければならない。それはあなたの目の間の覚えとならなければならない。あなたはこれを、あなたの家の門柱とあなたの城門に書き記さなければならない。申命記 6:6-9&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;聖なる言葉を語る唯一の方法とは、その霊によって生きることです。主の言葉を語りたいなら、わたしたちはその霊によって生き、その霊によって歩む必要があります。その霊によって生きるとは、その霊とミングリングされることによってです。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;生活の中で主の言葉を語ることをさらに訓練されますように。&lt;br&gt;
預言を通してさらに召会が建造されていきますように。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;16期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】預言原稿を書くようになってから変わったこと</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2019 12:08:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/15-sister-n-on-prophesy-draft/</guid>
      <description>&lt;p&gt;預言原稿を書くようになり、どのように預言が変化したか証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練に入る前はアバウトな内容だけを考えて、その場でなんとなく語っていました。原稿がないため、同じことを繰り返して言うことも多くありました。また、経験が多すぎたり、経験が全くなく、真理だけを預言するなど、バランスがあまりよくありませんでした。さらに、他の兄弟姉妹の預言を聞きながら、自分の預言を頭の中で書き足したりもしていたため、常に終わりの方まで待ってから預言していました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;預言原稿を書くようになってから、真理をベースにし、最後に少しだけ適応として経験をいれるスタイルで預言原稿を書けるようになり、バランスがよくなりました。その結果、何を分け与えするのか明確になり、強調したい点が際立つようになりました。さらに、預言原稿を書く過程において、祈りを通して主からの負担がさらに明確になり、預言原稿がただの文字ではなくなることも経験しました。書いた原稿を読みながら「主よ、これがあなたの語りたいことですか？」と聞いたり、引用した御言葉を祈り読みすることで、預言の集会の時に自由な霊の流れ出が増したと感じます。&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;…文字は人を殺しますが、その霊は人に命を与えるからです。Ⅱコリント 3:6&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;準備する者の上に聖霊がくだります。預言原稿の準備を通して、主が増し加わりますように。集会で、命の流れ出がありますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>【真理】断片から全体へ、知識から実際へ――主が見せてくださるビジョン</title>
      <link>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 10:43:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:54044/testimonies/eight-aspects/15-sister-n/</guid>
      <description>&lt;p&gt;わたしは真理の面において、訓練に入る前と後について証しします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;わたしは訓練に来る前から、毎日の召会生活をとてもエンジョイしていました。シスターズハウスに一緒に住んでいた姉妹たちとあらゆる集会に参加し、年2回のビデオ訓練にも欠かさずにあずかっていました。また、訓練に入る前に、訓練候補生におすすめされている務めの書物を姉妹とすべて読みました。もちろん、内容を完全に理解したわけでなかったのですが、ここには素晴らしい真理がたくさんある！という感覚がありました。しかし、実際に訓練に来て、それまでわたしが学んだ真理は不完全で、断片的なものだったと知りました。バラバラなジグソーパズルのピースは、つなぎ合わされて「一枚の絵」になる必要がありました。主に感謝します！訓練を通して、主は完全で全体的なビジョンを見せてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;また、訓練に参加する前のわたしにとって真理とは、聖書に書いてあることの解説・解釈でした。しかし、訓練に参加して、観念が変えられました！真理とは、単なる知識ではありません。解説でも、解釈でもありません！真理とは、神聖な事柄の実際、つまり主ご自身です！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;訓練では、学んだことを個人的に主に祈り返すことを学び、実行しています。分からないことも正直に主に「〜はどういう意味ですか？」「〜の実際へと導いてください」と聞きます。すると環境が起こされ、主は神聖な光で客観的な真理を照らし、主を実際として経験させてくださっています！&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;わたしは天のビジョンに背かず、使徒行伝 26:19後半&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;完全で全体的なビジョンが刻み込まれる最高の環境に置かれていることを、主に感謝します！主ご自身で浸透され、ビジョンで支配され、制御されますように！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;15期生　N姉妹&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
